<raiz>
	<qtdTermo>29294</qtdTermo>
	<qtdTermoDif>628</qtdTermoDif>
	<titulo>Macworld - Dicas, reviews, análises e notícias de Apple, Mac, iPad, iPod e iPhone</titulo>
	<texto>Macworld - Dicas, reviews, análises e notícias de Apple, Mac, iPad, iPod e iPhone IDG Now! PCWorld Macworld Computerworld CIO CIRCUITO DE LUCA Data e Consumo DIGITALIS Edsphere Futuro do presente Geeks ao Volante GLOG MENTE HACKER MUNDO UC&C PLANOS & IDEIAS PLURAL Privacidade Digital STARTUPLACE TECH insights & trends TECNOLOGIA TECNOLOGIA & COMUNICAÇÃO Segurança: ameaça contra Macs se espalha por meio de sites BitTorrent Descoberta por pesquisadores da ESET, ameaça sequestra e criptografa os arquivos das vítimas. Vídeo: app criado por Tom Hanks transforma iPad em máquina de escrever A editora de apps Leah Yamshon garante que muita gente vai se divertir com o som das teclas do Hanx Writer. Puro "anos 40" Apple (re)contrata especialista em criptografia após polêmicas com FBI Com passagem recente pela Silent Circle, dona do smartphone Blackphone, Jon Callas já trabalhou na Apple anteriormente Apple solta beta público do iOS 11 para usuários de iPhone e iPad Apresentada durante o início do mês na WWDC 2017, nova versão do sistema móvel da empresa deve ter ... Sinal de alerta: cibercrime como serviço chega aos Macs da Apple A FortiGuard Labs relata uma nova variante de ransomware que ataca Macs. É hora de falar seriamente ... Apple trabalha com hospitais para transformar iPhone em centro de dados médicos Segundo reportagem da CNBC, companhia trabalha em projeto confidencial que visa fazer de seus telefones ... Exposição sobre Steve Jobs chega a SP com Apple 1 e fotos inéditas Em cartaz até 20 de agosto, "Steve Jobs, O Visionário" traz mais de 200 itens relacionados ao ... Donos dos iPhones 5 e 5C e iPad 4 não poderão fazer update para iOS 11 Apple decidiu encerrar o suporte para aparelhos e aplicativos que utilizam processadores 32-bit. Conheça os melhores aplicativos para iPhone, iPad e Mac Review: Shazam para Mac é app recomendado para amantes de música Prompt integra a linha de comando ao iOS Conheça 5 apps que facilitam transferir fotos do smartphone para o Mac VEJA MAIS >>   27/06/2017 - 11h06 Após cinco anos, mercado brasileiro de PCs finalmente volta a crescer IDG Now! Segundo a IDC, foram vendidas 1,1 milhão de unidades, número 5% superior ao registrado no 1º tri de 2016. Preço mais baixo ajudou no crescimento. 26/06/2017 - 19h19 WhatsApp já ameaça Facebook como fonte de notícias no Brasil IDG Now! Segundo novo estudo da Reuters com Oxford, quase metade dos entrevistados no Brasil dizem usar o app de mensagens para acessar notícias. 26/06/2017 - 18h16 Rival do Uber, Cabify oferece descontos de até 70% nesta semana IDG Now! Disponível em SP, BH e RJ, promoção é válida para usuários novos e antigos da plataforma de transporte particular. 26/06/2017 - 17h25 Google não vai mais escanear seus e-mails para direcionar anúncios IDG Now! Com isso, gigante de buscas vai adotar a mesma abordagem para as contas corporativas e de consumidores do Gmail, que possui mais 1,2 bilhão de usuários. 26/06/2017 - 12h52 Netflix cancela série Girlboss após 1 temporada e críticas negativas IDG Now! Esse é o terceiro cancelamento do serviço de streaming em cerca de um mês. Sense8 e The Get Down foram as "vítimas" anteriores. 26/06/2017 - 12h23 Facebook comemora 20 anos de Harry Potter com truque de mágica IDG Now! Para habilitar a homenagem da rede social, basta digitar “Harry Potter”, “Gryffindor” (Grifinória), “Ravenclaw” (Corvinal) ou Hufflepuff (Lufa-Lufa). 26/06/2017 - 11h44 Fim da franquia de banda larga irá prejudicar usuários, diz Abrint IDG Now! Para entidade, aprovação do PL fará com que provedores de Internet aumentem preços ou diminuam velocidades de planos. Mais notícias Dicas Reviews Notícias Mac iPod iPhone iPad DEAL ALERT: Assinantes do Clube IDG tem R$230,00 de desconto no Moto G4 Plus Teve problemas com o iOS 10? Então veja como voltar ao iOS 9 Especial: prepare o seu Mac para o novo OS X El Capitan Especial: conheça 25 novos recursos do iOS 9 que vão bombar Entenda os ajustes da câmera de seu iPhone Férias: aumente a duração da bateria do iPhone e iPad em suas viagens Especial: 10 dicas para fazer fotos melhores com o seu iPhone Mais sobre Dicas Em vídeo: blogger radical perfura, assa e cozinha iPhone 6 em Coca Cola Review: Shazam para Mac é app recomendado para amantes de música Kit macro da Olloclip para iPhone permite fotografar um mundo invisível Novos MacBook Air são um pouco mais rápidos, mas também mais lentos Conheça Surgeon Simulator, um jogo divertido e sangrento para o iPad Sky Guide para o iOS é um convite para observar as estrelas Review: Office para iPad deixa seu tablet realmente produtivo Mais sobre Reviews Apple solta beta público do iOS 11 para usuários de iPhone e iPad Sinal de alerta: cibercrime como serviço chega aos Macs da Apple Apple trabalha com hospitais para transformar iPhone em centro de dados médicos Exposição sobre Steve Jobs chega a SP com Apple 1 e fotos inéditas Donos dos iPhones 5 e 5C e iPad 4 não poderão fazer update para iOS 11 Tênis lançado pela Apple nos anos 1990 é anunciado por US$15 mil em leilão WhatsApp para iOS ganha recurso de álbuns automáticos e filtros de fotos Mais sobre Notícias Sinal de alerta: cibercrime como serviço chega aos Macs da Apple Novos iMacs chegam com telas melhores, USB-C e processadores poderosos Apple apresenta o iMac Pro, seu computador mais poderoso WWDC 2017: Novo sistema será chamado de High Sierra Confirmado: Amazon Prime Video ganha aplicativo para Apple TV Aplicativo do Twitter para Apple TV agora exibe vídeos ao vivo em 360º Apple e Nokia encerram disputa por patentes Mais sobre Mac Apple insiste com novos iPods, mas será que vale a pena comprar? Guia de compras: saiba qual o melhor iPod para você Apple começa a vender novos iPods Touch e Nano no Brasil Review: novo iPod Touch supera modelo anterior com folga Por dentro: veja o novo iPod Nano desmontado Review: novo iPod Nano reúne o melhor dos modelos anteriores Desmontado: conheça o novo iPod Touch por dentro Mais sobre iPod Apple solta beta público do iOS 11 para usuários de iPhone e iPad Apple trabalha com hospitais para transformar iPhone em centro de dados médicos Exposição sobre Steve Jobs chega a SP com Apple 1 e fotos inéditas Donos dos iPhones 5 e 5C e iPad 4 não poderão fazer update para iOS 11 Tênis lançado pela Apple nos anos 1990 é anunciado por US$15 mil em leilão WhatsApp para iOS ganha recurso de álbuns automáticos e filtros de fotos iOS 11: conheça 6 recursos do novo sistema da Apple Mais sobre iPhone Novo iPad Pro de 10,5 polegadas chega com preços a partir de R$5 mil Aplicativo do Google Calendar finalmente chega ao iPad Hospital usa Apple TV e iPads para melhorar experiência de pacientes Apple apresenta nova versão do iPad Pro com tela menor de 9,7 polegadas iPad Pro chega ao Brasil com preços a partir de R$7.300 CEO da Apple diz que PC está morto e defende novo iPad Pro Hands on: colocamos as mãos no iPad Pro e na Apple Pencil Mais sobre iPad Central de Produtos Mac Sinal de alerta: cibercrime como serviço chega aos Macs da Apple Novos iMacs chegam com telas melhores, USB-C e processadores poderosos Apple apresenta o iMac Pro, seu computador mais poderoso + Mac Apps Nintendo anuncia novo game Super Mario Run para iPhone Com fome? Cuidado com o golpe do falso cupom do Burger King no WhatsApp Airbnb lança aplicativo para o Apple Watch + Apps iPhone Apple solta beta público do iOS 11 para usuários de iPhone e iPad Apple trabalha com hospitais para transformar iPhone em centro de dados médicos Exposição sobre Steve Jobs chega a SP com Apple 1 e fotos inéditas + iPhone iPad Novo iPad Pro de 10,5 polegadas chega com preços a partir de R$5 mil Aplicativo do Google Calendar finalmente chega ao iPad Hospital usa Apple TV e iPads para melhorar experiência de pacientes + iPad Assine a Newsletter. É rápido. É grátis. Mais reviews iPhone 5 Nota da Macworld Nota do Leitor 6.0 Melhora o que já era bom, com tela maior, chip mais rápido e design menor. Mudança para o Lightning é desagradável no início; novo chip nano SIM também obriga nova compra ou adaptação; falta de suporte 4G no Brasil (por enquanto) iPad Mini Nota da Macworld Nota do Leitor 3.9 Maior parte da experiência do iPad em pacote mais leve e fino; suporte nativo para todos os apps do iPad; ótimo desempenho, construção e design Não possui tela Retina; alguns sites e apps parecem "apertados" na tela menor; teclado em modo paisagem é muito pequeno para uma digitação fácil Mais fotos Os aplicativos mais bizarros para iPhone 10 fatos curiosos sobre a Apple As maiores imitações de produtos da Apple CES 2013: acessórios para iPhone e iPad Os 10 melhores games para iPhone de 2012 Conheça os Macs mais raros da história Os produtos mais caros da Apple no Brasil Os cinco Macs mais estranhos de todos os tempos Conheça o novo iPad Mini com tela de 7,9 polegadas Os 15 melhores apps para iPhone de 2012 Social Media @Macworld Facebook Twitter Lidas Tweets de @macworld_brasil Siga @macworld_brasil   Home | Dicas | Reviews | Notícias | Mac | iPad | iPhone | iPod | Mais Produtos MACWORLD Expediente | Fale Conosco | Anuncie | Política de Privacidade | Licenciamento de Conteúdo | Newsletter | Mapa do Site CIO | Computerworld | Digital Age 2.0 | Eventos | IDG Now! | Digital Network!Brasileiros | PC World Copyright 2014 Digital Network!Brasileiros. Todos os direitos reservados. A reprodução total ou parcial de qualquer meio ou forma sem expressa autorização por escrito da Digital Network!Brasileiros. é proibida. Macworld é uma propriedade da International Data Group, Inc., licenciado pela Digital Network!Brasileiros. IDG.NET Estados Unidos: IDG.com | IDG Connect | IDG Knowledge Hub | IDG TechNetwork | CIO | CSO | Computerworld | Infoworld | Macworld | Network World | PC World</texto>
	{COMUNICAÇÃO=<termo>COMUNICAÇÃO - 13 - 17</termo>
, prepare=<termo>prepare - 17 - 21</termo>
, 11h44=<termo>11h44 - 16 - 16</termo>
, smartphone=<termo>smartphone - 36 - 40</termo>
, Nintendo=<termo>Nintendo - 18 - 22</termo>
, Consumo=<termo>Consumo - 13 - 17</termo>
, novo=<termo>novo - 186 - 222</termo>
, proibida=<termo>proibida - 8 - 8</termo>
, invisível=<termo>invisível - 17 - 21</termo>
, iOS=<termo>iOS - 252 - 322</termo>
, Now!=<termo>Now! - 146 - 219</termo>
, VEJA=<termo>VEJA - 15 - 19</termo>
, veja=<termo>veja - 34 - 42</termo>
, basta=<termo>basta - 16 - 16</termo>
, iMac=<termo>iMac - 35 - 43</termo>
, menor=<termo>menor - 51 - 55</termo>
, sangrento=<termo>sangrento - 17 - 21</termo>
, gente=<termo>gente - 19 - 19</termo>
, relacionados=<termo>relacionados - 15 - 15</termo>
, Todos=<termo>Todos - 9 - 11</termo>
, nova=<termo>nova - 64 - 68</termo>
, ter=<termo>ter - 15 - 15</termo>
, bateria=<termo>bateria - 17 - 21</termo>
, 12h23=<termo>12h23 - 16 - 16</termo>
, polegadas=<termo>polegadas - 68 - 84</termo>
, Potter”=<termo>Potter” - 16 - 16</termo>
, Para=<termo>Para - 32 - 32</termo>
, &=<termo>& - 39 - 51</termo>
, permite=<termo>permite - 17 - 21</termo>
, fonte=<termo>fonte - 17 - 26</termo>
, seriamente=<termo>seriamente - 15 - 15</termo>
, Nota=<termo>Nota - 80 - 80</termo>
, CEO=<termo>CEO - 17 - 21</termo>
, -=<termo>- - 116 - 125</termo>
, 0=<termo>0 - 32 - 38</termo>
, CES=<termo>CES - 16 - 20</termo>
, 1=<termo>1 - 132 - 162</termo>
, volta=<termo>volta - 17 - 26</termo>
, Uber=<termo>Uber - 17 - 26</termo>
, 2=<termo>2 - 28 - 34</termo>
, 3=<termo>3 - 20 - 20</termo>
, 4=<termo>4 - 49 - 66</termo>
, está=<termo>está - 17 - 21</termo>
, 5=<termo>5 - 120 - 158</termo>
, 360º=<termo>360º - 17 - 21</termo>
, homenagem=<termo>homenagem - 16 - 16</termo>
, 6=<termo>6 - 54 - 62</termo>
, 7=<termo>7 - 33 - 41</termo>
, críticas=<termo>críticas - 17 - 26</termo>
, 9=<termo>9 - 87 - 103</termo>
, apertados=<termo>apertados - 17 - 17</termo>
, A=<termo>A - 42 - 42</termo>
, adotar=<termo>adotar - 16 - 16</termo>
, abordagem=<termo>abordagem - 16 - 16</termo>
, BH=<termo>BH - 16 - 16</termo>
, transformar=<termo>transformar - 67 - 88</termo>
, comprar?=<termo>comprar? - 17 - 21</termo>
, anterior=<termo>anterior - 17 - 21</termo>
, O=<termo>O - 15 - 15</termo>
, The=<termo>The - 16 - 16</termo>
, Newsletter=<termo>Newsletter - 25 - 34</termo>
, autorização=<termo>autorização - 8 - 8</termo>
, As=<termo>As - 16 - 20</termo>
, Mini=<termo>Mini - 35 - 48</termo>
, Jobs=<termo>Jobs - 82 - 103</termo>
, X=<termo>X - 17 - 21</termo>
, Watch=<termo>Watch - 18 - 22</termo>
, convite=<termo>convite - 17 - 21</termo>
, Social=<termo>Social - 13 - 18</termo>
, R$5=<termo>R$5 - 35 - 43</termo>
, chip=<termo>chip - 34 - 34</termo>
, R$7=<termo>R$7 - 17 - 21</termo>
, acessar=<termo>acessar - 16 - 16</termo>
, Disponível=<termo>Disponível - 16 - 16</termo>
, 70%=<termo>70% - 17 - 26</termo>
, antigos=<termo>antigos - 16 - 16</termo>
, rápido=<termo>rápido - 31 - 34</termo>
, DEAL=<termo>DEAL - 17 - 21</termo>
, reservados=<termo>reservados - 9 - 11</termo>
, Computerworld=<termo>Computerworld - 32 - 48</termo>
, visa=<termo>visa - 15 - 15</termo>
, Mudança=<termo>Mudança - 17 - 17</termo>
, defende=<termo>defende - 17 - 21</termo>
, Vídeo=<termo>Vídeo - 20 - 29</termo>
, Novo=<termo>Novo - 52 - 64</termo>
, DE=<termo>DE - 13 - 17</termo>
, Hanx=<termo>Hanx - 19 - 19</termo>
, Labs=<termo>Labs - 15 - 15</termo>
, dicas=<termo>dicas - 17 - 21</termo>
, 11h06=<termo>11h06 - 16 - 16</termo>
, crescer=<termo>crescer - 17 - 26</termo>
, fará=<termo>fará - 16 - 16</termo>
, sites=<termo>sites - 37 - 46</termo>
, parte=<termo>parte - 17 - 17</termo>
, Sierra=<termo>Sierra - 17 - 21</termo>
, diz=<termo>diz - 34 - 47</termo>
, vivo=<termo>vivo - 17 - 21</termo>
, duração=<termo>duração - 17 - 21</termo>
,  =<termo>  - 29 - 29</termo>
, Circle=<termo>Circle - 19 - 19</termo>
, golpe=<termo>golpe - 18 - 22</termo>
, CIO=<termo>CIO - 32 - 48</termo>
, Assine=<termo>Assine - 14 - 17</termo>
, divertido=<termo>divertido - 17 - 21</termo>
, projeto=<termo>projeto - 15 - 15</termo>
, buscas=<termo>buscas - 16 - 16</termo>
, será=<termo>será - 34 - 42</termo>
, confidencial=<termo>confidencial - 15 - 15</termo>
, Video=<termo>Video - 17 - 21</termo>
, SIM=<termo>SIM - 17 - 17</termo>
, produtos=<termo>produtos - 32 - 40</termo>
, plataforma=<termo>plataforma - 16 - 16</termo>
, criptografa=<termo>criptografa - 19 - 19</termo>
, série=<termo>série - 17 - 26</termo>
, Lidas=<termo>Lidas - 16 - 20</termo>
, Não=<termo>Não - 17 - 17</termo>
, Produtos=<termo>Produtos - 25 - 36</termo>
, El=<termo>El - 17 - 21</termo>
, Em=<termo>Em - 32 - 36</termo>
, 2012=<termo>2012 - 32 - 40</termo>
, É=<termo>É - 43 - 49</termo>
, Airbnb=<termo>Airbnb - 18 - 22</termo>
, G4=<termo>G4 - 17 - 21</termo>
, Hub=<termo>Hub - 12 - 18</termo>
, chega=<termo>chega - 221 - 283</termo>
, irá=<termo>irá - 17 - 26</termo>
, Conteúdo=<termo>Conteúdo - 11 - 17</termo>
, não=<termo>não - 66 - 92</termo>
, jogo=<termo>jogo - 17 - 21</termo>
, Grifinória=<termo>Grifinória - 16 - 16</termo>
, Home=<termo>Home - 11 - 17</termo>
, Age=<termo>Age - 12 - 18</termo>
, construção=<termo>construção - 17 - 17</termo>
, International=<termo>International - 8 - 8</termo>
, MacBook=<termo>MacBook - 17 - 21</termo>
, PCs=<termo>PCs - 17 - 26</termo>
, iMacs=<termo>iMacs - 35 - 43</termo>
, 27/06/2017=<termo>27/06/2017 - 16 - 16</termo>
, Down=<termo>Down - 16 - 16</termo>
, digitar=<termo>digitar - 16 - 16</termo>
, falso=<termo>falso - 18 - 22</termo>
, mundo=<termo>mundo - 17 - 21</termo>
, é=<termo>é - 167 - 187</termo>
, chegam=<termo>chegam - 35 - 43</termo>
, vítimas=<termo>vítimas - 35 - 35</termo>
, presente=<termo>presente - 13 - 17</termo>
, telefones=<termo>telefones - 15 - 15</termo>
, Callas=<termo>Callas - 19 - 19</termo>
, Férias=<termo>Férias - 17 - 21</termo>
, Apple=<termo>Apple - 649 - 827</termo>
, Eventos=<termo>Eventos - 12 - 18</termo>
, 2017=<termo>2017 - 32 - 36</termo>
, 2016=<termo>2016 - 16 - 16</termo>
, falta=<termo>falta - 17 - 17</termo>
, 2014=<termo>2014 - 9 - 11</termo>
, partir=<termo>partir - 52 - 64</termo>
, 2013=<termo>2013 - 16 - 20</termo>
, serviço=<termo>serviço - 83 - 104</termo>
, CIRCUITO=<termo>CIRCUITO - 13 - 17</termo>
, ajustes=<termo>ajustes - 17 - 21</termo>
, Macs=<termo>Macs - 134 - 172</termo>
, Sky=<termo>Sky - 17 - 21</termo>
, gigante=<termo>gigante - 16 - 16</termo>
, variante=<termo>variante - 15 - 15</termo>
, cancelamento=<termo>cancelamento - 16 - 16</termo>
, cerca=<termo>cerca - 16 - 16</termo>
, folga=<termo>folga - 17 - 21</termo>
, Sense8=<termo>Sense8 - 16 - 16</termo>
, tablet=<termo>tablet - 17 - 21</termo>
, caros=<termo>caros - 16 - 20</termo>
, Segurança=<termo>Segurança - 20 - 29</termo>
, “Harry=<termo>“Harry - 16 - 16</termo>
, aplicativos=<termo>aplicativos - 46 - 50</termo>
, HACKER=<termo>HACKER - 13 - 17</termo>
, exibe=<termo>exibe - 17 - 21</termo>
, Google=<termo>Google - 52 - 69</termo>
, colocamos=<termo>colocamos - 17 - 21</termo>
, alerta=<termo>alerta - 67 - 88</termo>
, cartaz=<termo>cartaz - 15 - 15</termo>
, Teve=<termo>Teve - 17 - 21</termo>
, arquivos=<termo>arquivos - 19 - 19</termo>
, larga=<termo>larga - 17 - 26</termo>
, Air=<termo>Air - 17 - 21</termo>
, iPod=<termo>iPod - 133 - 176</termo>
, público=<termo>público - 67 - 88</termo>
, lentos=<termo>lentos - 17 - 21</termo>
, Mac=<termo>Mac - 166 - 215</termo>
, maiores=<termo>maiores - 16 - 20</termo>
, entidade=<termo>entidade - 16 - 16</termo>
, Tom=<termo>Tom - 20 - 29</termo>
, Unidos=<termo>Unidos - 11 - 13</termo>
, cupom=<termo>cupom - 18 - 22</termo>
, pesquisadores=<termo>pesquisadores - 19 - 19</termo>
, contrata=<termo>contrata - 20 - 29</termo>
, novos=<termo>novos - 67 - 79</termo>
, Privacidade=<termo>Privacidade - 24 - 34</termo>
, Nokia=<termo>Nokia - 17 - 21</termo>
, US$15=<termo>US$15 - 34 - 42</termo>
, “Gryffindor”=<termo>“Gryffindor” - 16 - 16</termo>
, iPhone=<termo>iPhone - 418 - 542</termo>
, deixa=<termo>deixa - 17 - 21</termo>
, 32-bit=<termo>32-bit - 15 - 15</termo>
, hora=<termo>hora - 15 - 15</termo>
, companhia=<termo>companhia - 15 - 15</termo>
, streaming=<termo>streaming - 16 - 16</termo>
, parecem=<termo>parecem - 17 - 17</termo>
, vale=<termo>vale - 17 - 21</termo>
, recomendado=<termo>recomendado - 34 - 42</termo>
, você=<termo>você - 17 - 21</termo>
, GLOG=<termo>GLOG - 13 - 17</termo>
, escrito=<termo>escrito - 8 - 8</termo>
, banda=<termo>banda - 17 - 26</termo>
, estranhos=<termo>estranhos - 16 - 20</termo>
, Com=<termo>Com - 53 - 57</termo>
, começa=<termo>começa - 17 - 21</termo>
, patentes=<termo>patentes - 17 - 21</termo>
, nativo=<termo>nativo - 17 - 17</termo>
, decidiu=<termo>decidiu - 15 - 15</termo>
, licenciado=<termo>licenciado - 8 - 8</termo>
, linha=<termo>linha - 17 - 21</termo>
, Capitan=<termo>Capitan - 17 - 21</termo>
, 300=<termo>300 - 17 - 21</termo>
, Edsphere=<termo>Edsphere - 13 - 17</termo>
, solta=<termo>solta - 67 - 88</termo>
, Abrint=<termo>Abrint - 17 - 26</termo>
, filtros=<termo>filtros - 34 - 42</termo>
, NET=<termo>NET - 11 - 16</termo>
, Yamshon=<termo>Yamshon - 19 - 19</termo>
, Cuidado=<termo>Cuidado - 18 - 22</termo>
, anunciado=<termo>anunciado - 34 - 42</termo>
, usa=<termo>usa - 35 - 43</termo>
, teclado=<termo>teclado - 17 - 17</termo>
, 12h52=<termo>12h52 - 16 - 16</termo>
, som=<termo>som - 19 - 19</termo>
, Copyright=<termo>Copyright - 9 - 11</termo>
, álbuns=<termo>álbuns - 34 - 42</termo>
, Conheça=<termo>Conheça - 81 - 97</termo>
, Shazam=<termo>Shazam - 34 - 42</termo>
, reviews=<termo>reviews - 18 - 34</termo>
, válida=<termo>válida - 16 - 16</termo>
, TechNetwork=<termo>TechNetwork - 12 - 18</termo>
, Plus=<termo>Plus - 17 - 21</termo>
, MAIS=<termo>MAIS - 15 - 19</termo>
, curiosos=<termo>curiosos - 16 - 20</termo>
, história=<termo>história - 16 - 20</termo>
, trabalha=<termo>trabalha - 82 - 103</termo>
, Olloclip=<termo>Olloclip - 17 - 21</termo>
, reportagem=<termo>reportagem - 15 - 15</termo>
, tri=<termo>tri - 16 - 16</termo>
, Visionário=<termo>Visionário - 15 - 15</termo>
, Clube=<termo>Clube - 17 - 21</termo>
, lança=<termo>lança - 18 - 22</termo>
, Surgeon=<termo>Surgeon - 17 - 21</termo>
, polêmicas=<termo>polêmicas - 20 - 29</termo>
, Infoworld=<termo>Infoworld - 12 - 18</termo>
, 200=<termo>200 - 15 - 15</termo>
, franquia=<termo>franquia - 17 - 26</termo>
, Maior=<termo>Maior - 17 - 17</termo>
, Donos=<termo>Donos - 49 - 66</termo>
, já=<termo>já - 53 - 62</termo>
, produtivo=<termo>produtivo - 17 - 21</termo>
, rede=<termo>rede - 16 - 16</termo>
, truque=<termo>truque - 17 - 26</termo>
, móvel=<termo>móvel - 15 - 15</termo>
, fazer=<termo>fazer - 81 - 102</termo>
, digitação=<termo>digitação - 17 - 17</termo>
, Coca=<termo>Coca - 17 - 21</termo>
, máquina=<termo>máquina - 20 - 29</termo>
, forma=<termo>forma - 8 - 8</termo>
, trabalhou=<termo>trabalhou - 19 - 19</termo>
, total=<termo>total - 8 - 8</termo>
, design=<termo>design - 34 - 34</termo>
, leve=<termo>leve - 17 - 17</termo>
, contas=<termo>contas - 16 - 16</termo>
, beta=<termo>beta - 67 - 88</termo>
, prejudicar=<termo>prejudicar - 17 - 26</termo>
, CSO=<termo>CSO - 12 - 18</termo>
, Rival=<termo>Rival - 17 - 26</termo>
, High=<termo>High - 17 - 21</termo>
, Hands=<termo>Hands - 17 - 21</termo>
, desagradável=<termo>desagradável - 17 - 17</termo>
, macro=<termo>macro - 17 - 21</termo>
, OS=<termo>OS - 17 - 21</termo>
, radical=<termo>radical - 17 - 21</termo>
, social=<termo>social - 16 - 16</termo>
, recente=<termo>recente - 19 - 19</termo>
, pacote=<termo>pacote - 17 - 17</termo>
, fino=<termo>fino - 17 - 17</termo>
, cancela=<termo>cancela - 17 - 26</termo>
, fome?=<termo>fome? - 18 - 22</termo>
, CNBC=<termo>CNBC - 15 - 15</termo>
, PC=<termo>PC - 41 - 57</termo>
, mês=<termo>mês - 31 - 31</termo>
, Então=<termo>Então - 17 - 21</termo>
, Siga=<termo>Siga - 16 - 20</termo>
, grátis=<termo>grátis - 14 - 17</termo>
, Mais=<termo>Mais - 175 - 224</termo>
, PL=<termo>PL - 16 - 16</termo>
, ESET=<termo>ESET - 19 - 19</termo>
, milhão=<termo>milhão - 16 - 16</termo>
, 00=<termo>00 - 17 - 21</termo>
, 10?=<termo>10? - 17 - 21</termo>
, aumente=<termo>aumente - 17 - 21</termo>
, possui=<termo>possui - 33 - 33</termo>
, desconto=<termo>desconto - 17 - 21</termo>
, Os=<termo>Os - 80 - 100</termo>
, dados=<termo>dados - 67 - 88</termo>
, 17h25=<termo>17h25 - 16 - 16</termo>
, escanear=<termo>escanear - 17 - 26</termo>
, Retina=<termo>Retina - 17 - 17</termo>
, usuários=<termo>usuários - 116 - 146</termo>
, compras=<termo>compras - 17 - 21</termo>
, descontos=<termo>descontos - 17 - 26</termo>
, Leitor=<termo>Leitor - 40 - 40</termo>
, PCWorld=<termo>PCWorld - 8 - 12</termo>
, bilhão=<termo>bilhão - 16 - 16</termo>
, Hufflepuff=<termo>Hufflepuff - 16 - 16</termo>
, PLANOS=<termo>PLANOS - 13 - 17</termo>
, trends=<termo>trends - 13 - 17</termo>
, preços=<termo>preços - 68 - 80</termo>
, 10=<termo>10 - 84 - 104</termo>
, app=<termo>app - 70 - 87</termo>
, 11=<termo>11 - 133 - 175</termo>
, Sinal=<termo>Sinal - 67 - 88</termo>
, itens=<termo>itens - 15 - 15</termo>
, 15=<termo>15 - 16 - 20</termo>
, conheça=<termo>conheça - 51 - 63</termo>
, R$230=<termo>R$230 - 17 - 21</termo>
, TECNOLOGIA=<termo>TECNOLOGIA - 26 - 34</termo>
, poderosos=<termo>poderosos - 35 - 43</termo>
, assa=<termo>assa - 17 - 21</termo>
, modelo=<termo>modelo - 17 - 21</termo>
, Por=<termo>Por - 17 - 21</termo>
, re=<termo>re - 20 - 29</termo>
, unidades=<termo>unidades - 16 - 16</termo>
, Lufa-Lufa=<termo>Lufa-Lufa - 16 - 16</termo>
, cozinha=<termo>cozinha - 17 - 21</termo>
, RJ=<termo>RJ - 16 - 16</termo>
, versão=<termo>versão - 32 - 36</termo>
, fotos=<termo>fotos - 149 - 190</termo>
, 20=<termo>20 - 32 - 41</termo>
, Office=<termo>Office - 17 - 21</termo>
, compra=<termo>compra - 17 - 17</termo>
, Group=<termo>Group - 8 - 8</termo>
, 25=<termo>25 - 17 - 21</termo>
, mágica=<termo>mágica - 17 - 26</termo>
, Licenciamento=<termo>Licenciamento - 11 - 17</termo>
, Tênis=<termo>Tênis - 34 - 42</termo>
, aprovação=<termo>aprovação - 16 - 16</termo>
, Política=<termo>Política - 11 - 17</termo>
, mãos=<termo>mãos - 17 - 21</termo>
, dizem=<termo>dizem - 16 - 16</termo>
, iPhones=<termo>iPhones - 49 - 66</termo>
, Brasil=<termo>Brasil - 100 - 121</termo>
, Tweets=<termo>Tweets - 15 - 19</termo>
, perfura=<termo>perfura - 17 - 21</termo>
, voltar=<termo>voltar - 17 - 21</termo>
, pena=<termo>pena - 17 - 21</termo>
, SP=<termo>SP - 83 - 104</termo>
, aparelhos=<termo>aparelhos - 15 - 15</termo>
, sequestra=<termo>sequestra - 19 - 19</termo>
, apps=<termo>apps - 86 - 94</termo>
, Conosco=<termo>Conosco - 11 - 17</termo>
, Netflix=<termo>Netflix - 17 - 26</termo>
, lançado=<termo>lançado - 34 - 42</termo>
, após=<termo>após - 37 - 55</termo>
, Macworld=<termo>Macworld - 72 - 91</termo>
, Entenda=<termo>Entenda - 17 - 21</termo>
, Gmail=<termo>Gmail - 16 - 16</termo>
, semana=<termo>semana - 17 - 26</termo>
, Calendar=<termo>Calendar - 35 - 43</termo>
, reprodução=<termo>reprodução - 8 - 8</termo>
, Run=<termo>Run - 18 - 22</termo>
, mensagens=<termo>mensagens - 16 - 16</termo>
, processadores=<termo>processadores - 50 - 58</termo>
, Volante=<termo>Volante - 13 - 17</termo>
, Após=<termo>Após - 17 - 26</termo>
, integra=<termo>integra - 17 - 21</termo>
, alguns=<termo>alguns - 17 - 17</termo>
, Assinantes=<termo>Assinantes - 17 - 21</termo>
, problemas=<termo>problemas - 17 - 21</termo>
, Segundo=<termo>Segundo - 47 - 47</termo>
, 40=<termo>40 - 19 - 19</termo>
, Writer=<termo>Writer - 19 - 19</termo>
, Exposição=<termo>Exposição - 67 - 88</termo>
, Mapa=<termo>Mapa - 11 - 17</termo>
, TV=<termo>TV - 69 - 85</termo>
, Guia=<termo>Guia - 17 - 21</termo>
, nano=<termo>nano - 17 - 17</termo>
, inéditas=<termo>inéditas - 67 - 88</termo>
, IDC=<termo>IDC - 16 - 16</termo>
, ALERT=<termo>ALERT - 17 - 21</termo>
, Pro=<termo>Pro - 138 - 170</termo>
, IDG=<termo>IDG - 222 - 328</termo>
, Apps=<termo>Apps - 35 - 45</termo>
, Mario=<termo>Mario - 18 - 22</termo>
, bizarros=<termo>bizarros - 16 - 20</termo>
, 5%=<termo>5% - 16 - 16</termo>
, escrever=<termo>escrever - 20 - 29</termo>
, 4G=<termo>4G - 17 - 17</termo>
, STARTUPLACE=<termo>STARTUPLACE - 13 - 17</termo>
, mercado=<termo>mercado - 17 - 26</termo>
, Melhora=<termo>Melhora - 17 - 17</termo>
, observar=<termo>observar - 17 - 21</termo>
, estudo=<termo>estudo - 16 - 16</termo>
, crescimento=<termo>crescimento - 16 - 16</termo>
, passagem=<termo>passagem - 19 - 19</termo>
, insiste=<termo>insiste - 17 - 21</termo>
, obriga=<termo>obriga - 17 - 17</termo>
, Girlboss=<termo>Girlboss - 17 - 26</termo>
, Harry=<termo>Harry - 17 - 26</termo>
, supera=<termo>supera - 17 - 21</termo>
, análises=<termo>análises - 4 - 13</termo>
, automáticos=<termo>automáticos - 34 - 42</termo>
, 1º=<termo>1º - 16 - 16</termo>
, garante=<termo>garante - 19 - 19</termo>
, facilitam=<termo>facilitam - 17 - 21</termo>
, Descoberta=<termo>Descoberta - 19 - 19</termo>
, 5C=<termo>5C - 49 - 66</termo>
, TECH=<termo>TECH - 13 - 17</termo>
, vendidas=<termo>vendidas - 16 - 16</termo>
, câmera=<termo>câmera - 17 - 21</termo>
, Preço=<termo>Preço - 16 - 16</termo>
, Kit=<termo>Kit - 17 - 21</termo>
, Hanks=<termo>Hanks - 20 - 29</termo>
, Internet=<termo>Internet - 16 - 16</termo>
, Simulator=<termo>Simulator - 17 - 21</termo>
, WhatsApp=<termo>WhatsApp - 69 - 90</termo>
, recurso=<termo>recurso - 34 - 42</termo>
, @Macworld=<termo>@Macworld - 13 - 18</termo>
, Guide=<termo>Guide - 17 - 21</termo>
, Prime=<termo>Prime - 17 - 21</termo>
, encerrar=<termo>encerrar - 15 - 15</termo>
, blogger=<termo>blogger - 17 - 21</termo>
, início=<termo>início - 32 - 32</termo>
, falar=<termo>falar - 15 - 15</termo>
, update=<termo>update - 49 - 66</termo>
, Twitter=<termo>Twitter - 33 - 41</termo>
, poderão=<termo>poderão - 49 - 66</termo>
, Review=<termo>Review - 85 - 105</termo>
, diminuam=<termo>diminuam - 16 - 16</termo>
, Desmontado=<termo>Desmontado - 17 - 21</termo>
, USB-C=<termo>USB-C - 35 - 43</termo>
, encerram=<termo>encerram - 17 - 21</termo>
, especialista=<termo>especialista - 20 - 29</termo>
, criptografia=<termo>criptografia - 20 - 29</termo>
, velocidades=<termo>velocidades - 16 - 16</termo>
, MUNDO=<termo>MUNDO - 13 - 17</termo>
, temporada=<termo>temporada - 17 - 26</termo>
, Geeks=<termo>Geeks - 13 - 17</termo>
, Aplicativo=<termo>Aplicativo - 52 - 64</termo>
, comando=<termo>comando - 17 - 21</termo>
, poderoso=<termo>poderoso - 35 - 43</termo>
, corporativas=<termo>corporativas - 16 - 16</termo>
, finalmente=<termo>finalmente - 52 - 69</termo>
, anuncia=<termo>anuncia - 18 - 22</termo>
, desempenho=<termo>desempenho - 17 - 17</termo>
, ataca=<termo>ataca - 15 - 15</termo>
, viagens=<termo>viagens - 17 - 21</termo>
, vão=<termo>vão - 17 - 21</termo>
, acessórios=<termo>acessórios - 16 - 20</termo>
, amantes=<termo>amantes - 34 - 42</termo>
, Nano=<termo>Nano - 51 - 63</termo>
, superior=<termo>superior - 16 - 16</termo>
, provedores=<termo>provedores - 16 - 16</termo>
, aumentem=<termo>aumentem - 16 - 16</termo>
, Blackphone=<termo>Blackphone - 19 - 19</termo>
, Lightning=<termo>Lightning - 17 - 17</termo>
, MENTE=<termo>MENTE - 13 - 17</termo>
, anos=<termo>anos - 87 - 113</termo>
, @macworld_brasil=<termo>@macworld_brasil - 31 - 39</termo>
, ransomware=<termo>ransomware - 15 - 15</termo>
, Dicas=<termo>Dicas - 48 - 71</termo>
, “Ravenclaw”=<termo>“Ravenclaw” - 16 - 16</termo>
, IDEIAS=<termo>IDEIAS - 13 - 17</termo>
, traz=<termo>traz - 15 - 15</termo>
, Cabify=<termo>Cabify - 17 - 26</termo>
, Puro=<termo>Puro - 19 - 19</termo>
, sistema=<termo>sistema - 49 - 57</termo>
, melhores=<termo>melhores - 99 - 119</termo>
, Confirmado=<termo>Confirmado - 17 - 21</termo>
, FBI=<termo>FBI - 20 - 29</termo>
, vender=<termo>vender - 17 - 21</termo>
, tempos=<termo>tempos - 16 - 20</termo>
, promoção=<termo>promoção - 16 - 16</termo>
, médicos=<termo>médicos - 67 - 88</termo>
, ganha=<termo>ganha - 51 - 63</termo>
, até=<termo>até - 32 - 41</termo>
, Network=<termo>Network - 12 - 18</termo>
, música=<termo>música - 34 - 42</termo>
, games=<termo>games - 16 - 20</termo>
, BitTorrent=<termo>BitTorrent - 20 - 29</termo>
, pacientes=<termo>pacientes - 35 - 43</termo>
, Potter=<termo>Potter - 17 - 26</termo>
, Corvinal=<termo>Corvinal - 16 - 16</termo>
, imitações=<termo>imitações - 16 - 20</termo>
, vai=<termo>vai - 52 - 61</termo>
, relata=<termo>relata - 15 - 15</termo>
, telas=<termo>telas - 35 - 43</termo>
, Cola=<termo>Cola - 17 - 21</termo>
, brasileiro=<termo>brasileiro - 17 - 26</termo>
, Novos=<termo>Novos - 52 - 64</termo>
, Connect=<termo>Connect - 12 - 18</termo>
, 1990=<termo>1990 - 34 - 42</termo>
, Notícias=<termo>Notícias - 44 - 58</termo>
, Especial=<termo>Especial - 51 - 63</termo>
, Reviews=<termo>Reviews - 44 - 58</termo>
, raros=<termo>raros - 16 - 20</termo>
, Expediente=<termo>Expediente - 11 - 17</termo>
, Get=<termo>Get - 16 - 16</termo>
, iPods=<termo>iPods - 34 - 42</termo>
, Amazon=<termo>Amazon - 17 - 21</termo>
, Site=<termo>Site - 11 - 17</termo>
, leilão=<termo>leilão - 34 - 42</termo>
, vídeos=<termo>vídeos - 17 - 21</termo>
, Reuters=<termo>Reuters - 16 - 16</termo>
, dona=<termo>dona - 19 - 19</termo>
, notícias=<termo>notícias - 54 - 76</termo>
, centro=<termo>centro - 67 - 88</termo>
, iPad=<termo>iPad - 508 - 649</termo>
, divertir=<termo>divertir - 19 - 19</termo>
, PLURAL=<termo>PLURAL - 13 - 17</termo>
, transferir=<termo>transferir - 17 - 21</termo>
, foram=<termo>foram - 32 - 32</termo>
, disputa=<termo>disputa - 17 - 21</termo>
, reúne=<termo>reúne - 17 - 21</termo>
, direitos=<termo>direitos - 9 - 11</termo>
, propriedade=<termo>propriedade - 8 - 8</termo>
, Pencil=<termo>Pencil - 17 - 21</termo>
, estrelas=<termo>estrelas - 17 - 21</termo>
, Steve=<termo>Steve - 82 - 103</termo>
, fatos=<termo>fatos - 16 - 20</termo>
, Estados=<termo>Estados - 11 - 13</termo>
, WWDC=<termo>WWDC - 32 - 36</termo>
, usar=<termo>usar - 16 - 16</termo>
, transforma=<termo>transforma - 20 - 29</termo>
, Prompt=<termo>Prompt - 17 - 21</termo>
, Esse=<termo>Esse - 16 - 16</termo>
, LUCA=<termo>LUCA - 13 - 17</termo>
, melhorar=<termo>melhorar - 35 - 43</termo>
, fotografar=<termo>fotografar - 17 - 21</termo>
, parcial=<termo>parcial - 8 - 8</termo>
, Apresentada=<termo>Apresentada - 15 - 15</termo>
, número=<termo>número - 16 - 16</termo>
, Central=<termo>Central - 14 - 19</termo>
, espalha=<termo>espalha - 20 - 29</termo>
, World=<termo>World - 36 - 54</termo>
, Knowledge=<termo>Knowledge - 12 - 18</termo>
, experiência=<termo>experiência - 52 - 60</termo>
, suporte=<termo>suporte - 49 - 49</termo>
, tela=<termo>tela - 84 - 92</termo>
, utilizam=<termo>utilizam - 15 - 15</termo>
, Super=<termo>Super - 18 - 22</termo>
, King=<termo>King - 18 - 22</termo>
, aplicativo=<termo>aplicativo - 35 - 43</termo>
, ameaça=<termo>ameaça - 56 - 74</termo>
, Anuncie=<termo>Anuncie - 11 - 17</termo>
, cibercrime=<termo>cibercrime - 67 - 88</termo>
, negativas=<termo>negativas - 17 - 26</termo>
, Moto=<termo>Moto - 17 - 21</termo>
, habilitar=<termo>habilitar - 16 - 16</termo>
, também=<termo>também - 34 - 38</termo>
, entrevistados=<termo>entrevistados - 16 - 16</termo>
, vídeo=<termo>vídeo - 17 - 21</termo>
, Hospital=<termo>Hospital - 35 - 43</termo>
, Facebook=<termo>Facebook - 50 - 72</termo>
, são=<termo>são - 17 - 21</termo>
, 26/06/2017=<termo>26/06/2017 - 96 - 96</termo>
, Leah=<termo>Leah - 19 - 19</termo>
, iPads=<termo>iPads - 35 - 43</termo>
, insights=<termo>insights - 13 - 17</termo>
, 19h19=<termo>19h19 - 16 - 16</termo>
, expressa=<termo>expressa - 8 - 8</termo>
, Jon=<termo>Jon - 19 - 19</termo>
, Media=<termo>Media - 13 - 18</termo>
, particular=<termo>particular - 16 - 16</termo>
, fácil=<termo>fácil - 17 - 17</termo>
, DIGITALIS=<termo>DIGITALIS - 13 - 17</termo>
, chamado=<termo>chamado - 17 - 21</termo>
, apresenta=<termo>apresenta - 52 - 64</termo>
, rápidos=<termo>rápidos - 17 - 21</termo>
, Fale=<termo>Fale - 11 - 17</termo>
, empresa=<termo>empresa - 15 - 15</termo>
, morto=<termo>morto - 17 - 21</termo>
, Inc=<termo>Inc - 8 - 8</termo>
, >>=<termo>>> - 15 - 19</termo>
, FortiGuard=<termo>FortiGuard - 15 - 15</termo>
, game=<termo>game - 18 - 22</termo>
, paisagem=<termo>paisagem - 17 - 17</termo>
, transporte=<termo>transporte - 16 - 16</termo>
, Digital=<termo>Digital - 62 - 80</termo>
, 18h16=<termo>18h16 - 16 - 16</termo>
, UC&C=<termo>UC&C - 13 - 17</termo>
, ajudou=<termo>ajudou - 16 - 16</termo>
, Touch=<termo>Touch - 51 - 63</termo>
, consumidores=<termo>consumidores - 16 - 16</termo>
, computador=<termo>computador - 35 - 43</termo>
, Burger=<termo>Burger - 18 - 22</termo>
, MACWORLD=<termo>MACWORLD - 9 - 18</termo>
, Network!Brasileiros=<termo>Network!Brasileiros - 37 - 45</termo>
, maior=<termo>maior - 17 - 17</termo>
, muita=<termo>muita - 19 - 19</termo>
, saiba=<termo>saiba - 17 - 21</termo>
, bombar=<termo>bombar - 17 - 21</termo>
, ótimo=<termo>ótimo - 17 - 17</termo>
, Oxford=<termo>Oxford - 16 - 16</termo>
, agosto=<termo>agosto - 15 - 15</termo>
, registrado=<termo>registrado - 16 - 16</termo>
, hospitais=<termo>hospitais - 67 - 88</termo>
, oferece=<termo>oferece - 17 - 26</termo>
, adaptação=<termo>adaptação - 17 - 17</termo>
, direcionar=<termo>direcionar - 17 - 26</termo>
, Silent=<termo>Silent - 19 - 19</termo>
, Data=<termo>Data - 21 - 25</termo>
, Fim=<termo>Fim - 17 - 26</termo>
, editora=<termo>editora - 19 - 19</termo>
, modelos=<termo>modelos - 17 - 21</termo>
, realmente=<termo>realmente - 17 - 21</termo>
, planos=<termo>planos - 16 - 16</termo>
, criado=<termo>criado - 20 - 29</termo>
, Futuro=<termo>Futuro - 13 - 17</termo>
, anteriormente=<termo>anteriormente - 19 - 19</termo>
, anteriores=<termo>anteriores - 33 - 37</termo>
, recursos=<termo>recursos - 34 - 42</termo>
, teclas=<termo>teclas - 19 - 19</termo>
, anúncios=<termo>anúncios - 17 - 26</termo>
, desmontado=<termo>desmontado - 17 - 21</termo>
, comemora=<termo>comemora - 17 - 26</termo>
}</raiz>