<raiz>
	<qtdTermo>47529</qtdTermo>
	<qtdTermoDif>454</qtdTermoDif>
	<titulo>Felipe Neto - YouTube</titulo>
	<texto>Felipe Neto
 - YouTube Pular navegação BR Fazer login Pesquisar Felipe Neto Vídeos Playlists Canais Sobre Início Em alta Histórico O melhor do YouTube Música Esportes Jogos Filmes Notícias Ao vivo Destaque Vídeo em 360° Procurar canais Faça login agora para ver seus canais e recomendações! Faça login Selecione seu idioma. Fechar Saiba mais View this message in English Você está visualizando o YouTube em Português (Brasil). É possível alterar essa preferência abaixo. Learn more You're viewing YouTube in Portuguese (Brazil). You can change this preference below. Fila de exibição Fila Fila de exibiçãoFila Remover todos Desconectar O próximo vídeo começará em breveparar Carregando... Fila de exibição Fila __count__ / __total__ Instagram Felipe Neto Inscrever-seInscritoCancelar inscrição11.961.096 Carregando... Carregando... Processando... Início Vídeos Playlists Canais Sobre FAMOSOS VELHOS - COMO VÃO FICAR? INCLUINDO A BRUNA! 479.069 visualizações 3 horas atrás Inscreva-se aqui: http://bit.ly/1f2kX84 Insta: felipenetoreal Twitter: felipeneto Mostrar menos Mais informações Envios Reproduzir todos 15:49 Reproduzir a seguir Reproduzir agora FAMOSOS VELHOS - COMO VÃO FICAR? INCLUINDO A BRUNA! - Duração: 15 minutos. 479.069 visualizações 3 horas atrás 13:40 Reproduzir a seguir Reproduzir agora DESCOBRIRAM MEU CASO COM BIEL! - Duração: 13 minutos. 1.731.010 visualizações 1 dia atrás 11:18 Reproduzir a seguir Reproduzir agora OLHA A EXPLOSÃO - Duração: 11 minutos. 1.655.168 visualizações 1 dia atrás 8:48 Reproduzir a seguir Reproduzir agora FELIPE NETO MORREU - Duração: 8 minutos, 48 segundos. 2.354.498 visualizações 2 dias atrás 14:24 Reproduzir a seguir Reproduzir agora REAGINDO A RAP LORD - HAIKAISS - Duração: 14 minutos. 2.763.046 visualizações 3 dias atrás 6:14 Reproduzir a seguir Reproduzir agora TRYING TO SPEAK HEBREW! THANK YOU ISRAEL!!! - Duração: 6 minutos, 14 segundos. 794.561 visualizações 3 dias atrás 12:19 Reproduzir a seguir Reproduzir agora REAGINDO A K.O. - PABLLO VITTAR - Duração: 12 minutos. 2.786.156 visualizações 4 dias atrás 14:23 Reproduzir a seguir Reproduzir agora COMERCIAIS MAIS BIZARROS DO MUNDO! - Duração: 14 minutos. 2.130.348 visualizações 5 dias atrás 10:29 Reproduzir a seguir Reproduzir agora VIREI UM PÃO E NUNCA SENTI TANTA RAIVA! - Duração: 10 minutos. 1.675.133 visualizações 5 dias atrás 13:48 Reproduzir a seguir Reproduzir agora DESCUBRA SE VOCÊ É UM BABACA! SERÁ QUE EU SOU? - Duração: 13 minutos. 2.046.012 visualizações 6 dias atrás 13:12 Reproduzir a seguir Reproduzir agora BATALHA ÉPICA DE FIDGET SPINNERS - QUEM GANHOU? - Duração: 13 minutos. 3.676.603 visualizações 1 semana atrás 11:21 Reproduzir a seguir Reproduzir agora AS AVENTURAS DE COCIELO - Duração: 11 minutos. 1.953.235 visualizações 1 semana atrás Ver todos Este item foi ocultado DESAFIO TENTE NÃO RIR Reproduzir todos 11:46 Reproduzir a seguir Reproduzir agora TENTE NÃO RIR - CRIANÇAS MALUCAS! - Duração: 11 minutos. Felipe Neto 5.146.641 visualizações 1 semana atrás 11:35 Reproduzir a seguir Reproduzir agora TENTE NÃO RIR - O HOMEM MANGUEIRA! - Duração: 11 minutos. Felipe Neto 3.525.000 visualizações 1 mês atrás 10:44 Reproduzir a seguir Reproduzir agora SE RIR, PERDE! EU NÃO TOMO BOMBA! - Duração: 10 minutos. Felipe Neto 3.372.736 visualizações 2 meses atrás 11:38 Reproduzir a seguir Reproduzir agora SE RIR, PERDE!!! E PASSA VERGONHA! - Duração: 11 minutos. Felipe Neto 3.987.820 visualizações 2 meses atrás 10:49 Reproduzir a seguir Reproduzir agora TENTE NÃO RIR - ESPECIAL! - Duração: 10 minutos. Felipe Neto 4.562.931 visualizações 3 meses atrás 11:32 Reproduzir a seguir Reproduzir agora DESAFIO TENTE NÃO RIR - A VÉIA GROSSA - Duração: 11 minutos. Felipe Neto 4.052.570 visualizações 4 meses atrás 11:43 Reproduzir a seguir Reproduzir agora DESAFIO TENTE NÃO RIR - MC MELODY E A MORTE - Duração: 11 minutos. Felipe Neto 5.835.669 visualizações 4 meses atrás 8:47 Reproduzir a seguir Reproduzir agora DESAFIO TENTE NÃO RIR - QUERO SER PUT*! - Duração: 8 minutos, 47 segundos. Felipe Neto 4.409.406 visualizações 4 meses atrás 10:05 Reproduzir a seguir Reproduzir agora DESAFIO TENTE NÃO RIR - PEGANDO FOGO!!! - Duração: 10 minutos. Felipe Neto 3.861.038 visualizações 5 meses atrás 13:17 Reproduzir a seguir Reproduzir agora DESAFIO TENTE NÃO RIR - MAS QUE POR&@ É ESSA? - Duração: 13 minutos. Felipe Neto 8.113.289 visualizações 5 meses atrás 12:49 Reproduzir a seguir Reproduzir agora DESAFIO TENTE NÃO RIR - PIOR NAMORADO DO MUNDO - Duração: 12 minutos. Felipe Neto 4.594.404 visualizações 6 meses atrás 12:56 Reproduzir a seguir Reproduzir agora DESAFIO TENTE NÃO RIR - COMI UMA GORDA - Duração: 12 minutos. Felipe Neto 7.458.754 visualizações 6 meses atrás Visualizar mais 7 Este item foi ocultado REACT! Reproduzir todos 14:24 Reproduzir a seguir Reproduzir agora REAGINDO A RAP LORD - HAIKAISS - Duração: 14 minutos. Felipe Neto 2.763.046 visualizações 3 dias atrás 12:19 Reproduzir a seguir Reproduzir agora REAGINDO A K.O. - PABLLO VITTAR - Duração: 12 minutos. Felipe Neto 2.786.156 visualizações 4 dias atrás 12:29 Reproduzir a seguir Reproduzir agora REAGINDO A PABBLO VITTAR - TODO DIA - Duração: 12 minutos. Felipe Neto 3.287.154 visualizações 1 semana atrás 11:59 Reproduzir a seguir Reproduzir agora REAGINDO A MC KEVINHO - Tô Apaixonado Nessa Mina - Duração: 11 minutos. Felipe Neto 3.506.843 visualizações 2 semanas atrás 11:48 Reproduzir a seguir Reproduzir agora REAGINDO A MEMES ANTIGOS - PARA NOSSA ALEGRIA - Duração: 11 minutos. Felipe Neto 2.820.766 visualizações 2 semanas atrás 10:46 Reproduzir a seguir Reproduzir agora A MELHOR PARÓDIA DE DESPACITO DO MUNDO! - Duração: 10 minutos. Felipe Neto 2.860.596 visualizações 3 semanas atrás 9:18 Reproduzir a seguir Reproduzir agora REAGINDO A PARADINHA - ANITTA - Duração: 9 minutos, 18 segundos. Felipe Neto 4.401.284 visualizações 3 semanas atrás 12:33 Reproduzir a seguir Reproduzir agora REAGINDO A LUCCAS NETO COM A NAMORADA (ELE NÃO PARA!) - Duração: 12 minutos. Felipe Neto 3.586.605 visualizações 3 semanas atrás 11:48 Reproduzir a seguir Reproduzir agora REAGINDO A RABETÃO - MC LAN - Duração: 11 minutos. Felipe Neto 6.414.190 visualizações 1 mês atrás 10:18 Reproduzir a seguir Reproduzir agora REAGINDO A KATY PERRY - BON APPÉTIT - Duração: 10 minutos. Felipe Neto 2.253.754 visualizações 1 mês atrás 11:12 Reproduzir a seguir Reproduzir agora REAGINDO A DESPACITO - Duração: 11 minutos. Felipe Neto 5.128.997 visualizações 1 mês atrás 11:23 Reproduzir a seguir Reproduzir agora REAGINDO A MEMES ANTIGOS - Duração: 11 minutos. Felipe Neto 3.149.343 visualizações 1 mês atrás Visualizar mais 15 Este item foi ocultado Felipe Neto Joga Reproduzir todos 11:18 Reproduzir a seguir Reproduzir agora OLHA A EXPLOSÃO - Duração: 11 minutos. Felipe Neto 1.655.168 visualizações 1 dia atrás 10:29 Reproduzir a seguir Reproduzir agora VIREI UM PÃO E NUNCA SENTI TANTA RAIVA! - Duração: 10 minutos. Felipe Neto 1.675.133 visualizações 5 dias atrás 11:21 Reproduzir a seguir Reproduzir agora AS AVENTURAS DE COCIELO - Duração: 11 minutos. Felipe Neto 1.953.235 visualizações 1 semana atrás 10:03 Reproduzir a seguir Reproduzir agora FIZ UMA CIRURGIA DE CORAÇÃO EXTREMA - Surgeon Simulator - Duração: 10 minutos. Felipe Neto 1.223.534 visualizações 1 semana atrás 10:26 Reproduzir a seguir Reproduzir agora VOCÊ DECIDE QUEM VAI MORRER - Duração: 10 minutos. Felipe Neto 1.819.767 visualizações 1 semana atrás 10:38 Reproduzir a seguir Reproduzir agora DESAFIO DO TAPA NA CARA - Duração: 10 minutos. Felipe Neto 1.887.214 visualizações 1 semana atrás 12:09 Reproduzir a seguir Reproduzir agora EU ME APAIXONEI PELA PESSOA ERRADA! - Duração: 12 minutos. Felipe Neto 1.303.707 visualizações 2 semanas atrás 11:04 Reproduzir a seguir Reproduzir agora O MISTÉRIO - BENDY AND THE INK MACHINE #2 - Duração: 11 minutos. Felipe Neto 1.229.901 visualizações 3 semanas atrás 12:37 Reproduzir a seguir Reproduzir agora O JOGO PROIBIDO - DESTRUINDO OS INIMIGOS! - Duração: 12 minutos. Felipe Neto 1.246.580 visualizações 3 semanas atrás 10:01 Reproduzir a seguir Reproduzir agora DEUSES VS. SATÃ - QUEM GANHOU AGORA? - Duração: 10 minutos. Felipe Neto 1.581.818 visualizações 3 semanas atrás 11:13 Reproduzir a seguir Reproduzir agora ISSO É FOFO OU TERRÍVEL? - Duração: 11 minutos. Felipe Neto 2.170.056 visualizações 4 semanas atrás 13:42 Reproduzir a seguir Reproduzir agora O FANTASMA MAIS GATINHO QUE VOCÊ RESPEITA - AMOR DOCE 4 - Duração: 13 minutos. Felipe Neto 1.095.230 visualizações 1 mês atrás Visualizar mais 30 Este item foi ocultado Amiguinhos Felizes Luccas Neto - Canal Inscrever-seInscritoCancelar inscrição Você Sabia? - Canal Inscrever-seInscritoCancelar inscrição EU FICO LOKO - Canal Inscrever-seInscritoCancelar inscrição 5incominutos - Canal Inscrever-seInscritoCancelar inscrição Super Oito - Canal Inscrever-seInscritoCancelar inscrição Platina - Canal Inscrever-seInscritoCancelar inscrição Manoela Duarte - Canal Inscrever-seInscritoCancelar inscrição Canais relacionados Treta News - Canal Inscrever-seInscritoCancelar inscrição whinderssonnunes - Canal Inscrever-seInscritoCancelar inscrição CanalCanalha - Canal Inscrever-seInscritoCancelar inscrição Depois das Onze - Canal Inscrever-seInscritoCancelar inscrição Idioma: Português Local do conteúdo: Brasil Modo restrito: Desativado Histórico Ajuda Carregando... Carregando... Carregando... Sobre Imprensa Direitos autorais Criadores de conteúdo Publicidade Desenvolvedores +YouTube Termos Privacidade Política e Segurança Enviar feedback Testar os novos recursos Carregando... Processando... Faça login para adicionar este vídeo à playlist "Assistir mais tarde" Adicionar a Carregando playlists...</texto>
	{RAP=<termo>RAP - 58 - 74</termo>
, Remover=<termo>Remover - 18 - 18</termo>
, BABACA!=<termo>BABACA! - 29 - 37</termo>
, QUERO=<termo>QUERO - 29 - 37</termo>
, __total__=<termo>__total__ - 12 - 12</termo>
, Canal=<termo>Canal - 198 - 242</termo>
, autorais=<termo>autorais - 9 - 13</termo>
, idioma=<termo>idioma - 11 - 11</termo>
, Inscrever-seInscritoCancelar=<termo>Inscrever-seInscritoCancelar - 238 - 238</termo>
, Desativado=<termo>Desativado - 10 - 10</termo>
, viewing=<termo>viewing - 12 - 12</termo>
, visualizando=<termo>visualizando - 12 - 12</termo>
, GANHOU=<termo>GANHOU - 29 - 37</termo>
, ESPECIAL!=<termo>ESPECIAL! - 29 - 37</termo>
, relacionados=<termo>relacionados - 13 - 18</termo>
, FIDGET=<termo>FIDGET - 29 - 37</termo>
, Envios=<termo>Envios - 24 - 33</termo>
, preference=<termo>preference - 13 - 17</termo>
, playlists=<termo>playlists - 8 - 8</termo>
, -=<termo>- - 2397 - 2866</termo>
, /=<termo>/ - 12 - 12</termo>
, DEUSES=<termo>DEUSES - 29 - 37</termo>
, 1=<termo>1 - 960 - 960</termo>
, 2=<termo>2 - 539 - 547</termo>
, AS=<termo>AS - 58 - 74</termo>
, 3=<termo>3 - 620 - 620</termo>
, está=<termo>está - 12 - 12</termo>
, 4=<termo>4 - 359 - 367</termo>
, 5=<termo>5 - 240 - 240</termo>
, 6=<termo>6 - 179 - 183</termo>
, 7=<termo>7 - 57 - 64</termo>
, 8=<termo>8 - 148 - 156</termo>
, 9=<termo>9 - 59 - 63</termo>
, 360°=<termo>360° - 19 - 23</termo>
, Duarte=<termo>Duarte - 18 - 26</termo>
, VIREI=<termo>VIREI - 58 - 74</termo>
, PÃO=<termo>PÃO - 58 - 74</termo>
, Filmes=<termo>Filmes - 19 - 23</termo>
, A=<termo>A - 600 - 768</termo>
, SER=<termo>SER - 29 - 37</termo>
, TRYING=<termo>TRYING - 29 - 37</termo>
, Canais=<termo>Canais - 41 - 54</termo>
, E=<termo>E - 116 - 148</termo>
, K=<termo>K - 58 - 74</termo>
, Mina=<termo>Mina - 29 - 37</termo>
, Ao=<termo>Ao - 19 - 23</termo>
, O=<termo>O - 202 - 254</termo>
, FICO=<termo>FICO - 18 - 26</termo>
, BR=<termo>BR - 11 - 15</termo>
, horas=<termo>horas - 50 - 50</termo>
, THE=<termo>THE - 29 - 37</termo>
, 931=<termo>931 - 30 - 30</termo>
, Música=<termo>Música - 19 - 23</termo>
, DIA=<termo>DIA - 29 - 37</termo>
, 818=<termo>818 - 30 - 30</termo>
, 819=<termo>819 - 30 - 30</termo>
, TODO=<termo>TODO - 29 - 37</termo>
, whinderssonnunes=<termo>whinderssonnunes - 18 - 26</termo>
, MORRER=<termo>MORRER - 29 - 37</termo>
, MORREU=<termo>MORREU - 29 - 37</termo>
, 820=<termo>820 - 60 - 60</termo>
, EXTREMA=<termo>EXTREMA - 29 - 37</termo>
, HAIKAISS=<termo>HAIKAISS - 58 - 74</termo>
, Vídeo=<termo>Vídeo - 19 - 23</termo>
, 707=<termo>707 - 30 - 30</termo>
, ELE=<termo>ELE - 29 - 37</termo>
, DE=<termo>DE - 145 - 185</termo>
, PERRY=<termo>PERRY - 29 - 37</termo>
, conteúdo=<termo>conteúdo - 20 - 24</termo>
, PABLLO=<termo>PABLLO - 58 - 74</termo>
, preferência=<termo>preferência - 13 - 17</termo>
, DO=<termo>DO - 116 - 148</termo>
, Início=<termo>Início - 33 - 42</termo>
, EXPLOSÃO=<termo>EXPLOSÃO - 58 - 74</termo>
, Mostrar=<termo>Mostrar - 21 - 25</termo>
, 953=<termo>953 - 60 - 60</termo>
, Brazil=<termo>Brazil - 13 - 15</termo>
, 835=<termo>835 - 30 - 30</termo>
, vivo=<termo>vivo - 19 - 23</termo>
, DECIDE=<termo>DECIDE - 29 - 37</termo>
, AGORA?=<termo>AGORA? - 29 - 37</termo>
, Assistir=<termo>Assistir - 5 - 5</termo>
, Felipe=<termo>Felipe - 1103 - 1280</termo>
, SERÁ=<termo>SERÁ - 29 - 37</termo>
, UMA=<termo>UMA - 58 - 74</termo>
, breveparar=<termo>breveparar - 13 - 13</termo>
, EU=<termo>EU - 105 - 137</termo>
, Nessa=<termo>Nessa - 29 - 37</termo>
, 961=<termo>961 - 17 - 17</termo>
, ERRADA!=<termo>ERRADA! - 29 - 37</termo>
, 843=<termo>843 - 30 - 30</termo>
, http=<termo>http - 21 - 25</termo>
, 603=<termo>603 - 30 - 30</termo>
, NÃO=<termo>NÃO - 372 - 477</termo>
, 605=<termo>605 - 30 - 30</termo>
, Desenvolvedores=<termo>Desenvolvedores - 9 - 13</termo>
, PARA!=<termo>PARA! - 29 - 37</termo>
, Em=<termo>Em - 19 - 23</termo>
, É=<termo>É - 99 - 123</termo>
, Cancelar=<termo>Cancelar - 12 - 12</termo>
, JOGO=<termo>JOGO - 29 - 37</termo>
, PEGANDO=<termo>PEGANDO - 29 - 37</termo>
, 731=<termo>731 - 30 - 30</termo>
, ocultado=<termo>ocultado - 68 - 68</termo>
, DESCUBRA=<termo>DESCUBRA - 29 - 37</termo>
, 736=<termo>736 - 30 - 30</termo>
, Joga=<termo>Joga - 24 - 33</termo>
, alterar=<termo>alterar - 13 - 17</termo>
, BATALHA=<termo>BATALHA - 29 - 37</termo>
, à=<termo>à - 5 - 5</termo>
, MANGUEIRA!=<termo>MANGUEIRA! - 29 - 37</termo>
, CIRURGIA=<termo>CIRURGIA - 29 - 37</termo>
, adicionar=<termo>adicionar - 5 - 5</termo>
, PUT*!=<termo>PUT*! - 29 - 37</termo>
, message=<termo>message - 14 - 18</termo>
, NOSSA=<termo>NOSSA - 29 - 37</termo>
, 860=<termo>860 - 30 - 30</termo>
, 861=<termo>861 - 30 - 30</termo>
, MISTÉRIO=<termo>MISTÉRIO - 29 - 37</termo>
, 987=<termo>987 - 30 - 30</termo>
, Playlists=<termo>Playlists - 28 - 36</termo>
, RIR=<termo>RIR - 372 - 477</termo>
, 5incominutos=<termo>5incominutos - 18 - 26</termo>
, 506=<termo>506 - 30 - 30</termo>
, canais=<termo>canais - 32 - 36</termo>
, MORTE=<termo>MORTE - 29 - 37</termo>
, MALUCAS!=<termo>MALUCAS! - 29 - 37</termo>
, VITTAR=<termo>VITTAR - 87 - 111</termo>
, Ajuda=<termo>Ajuda - 8 - 8</termo>
, TANTA=<termo>TANTA - 58 - 74</termo>
, Adicionar=<termo>Adicionar - 7 - 11</termo>
, 754=<termo>754 - 60 - 60</termo>
, 997=<termo>997 - 30 - 30</termo>
, Segurança=<termo>Segurança - 9 - 13</termo>
, GATINHO=<termo>GATINHO - 29 - 37</termo>
, ISSO=<termo>ISSO - 29 - 37</termo>
, COMERCIAIS=<termo>COMERCIAIS - 29 - 37</termo>
, Imprensa=<termo>Imprensa - 9 - 13</termo>
, 641=<termo>641 - 30 - 30</termo>
, 763=<termo>763 - 60 - 60</termo>
, PERDE!!!=<termo>PERDE!!! - 29 - 37</termo>
, 401=<termo>401 - 30 - 30</termo>
, 766=<termo>766 - 30 - 30</termo>
, 887=<termo>887 - 30 - 30</termo>
, 525=<termo>525 - 30 - 30</termo>
, 404=<termo>404 - 30 - 30</termo>
, 767=<termo>767 - 30 - 30</termo>
, TAPA=<termo>TAPA - 29 - 37</termo>
, 406=<termo>406 - 30 - 30</termo>
, novos=<termo>novos - 9 - 13</termo>
, 409=<termo>409 - 30 - 30</termo>
, Privacidade=<termo>Privacidade - 9 - 13</termo>
, MAS=<termo>MAS - 29 - 37</termo>
, VELHOS=<termo>VELHOS - 49 - 65</termo>
, Jogos=<termo>Jogos - 19 - 23</termo>
, VOCÊ=<termo>VOCÊ - 87 - 111</termo>
, login=<termo>login - 45 - 53</termo>
, Onze=<termo>Onze - 18 - 26</termo>
, 655=<termo>655 - 60 - 60</termo>
, 534=<termo>534 - 30 - 30</termo>
, 414=<termo>414 - 30 - 30</termo>
, PARADINHA=<termo>PARADINHA - 29 - 37</termo>
, COM=<termo>COM - 58 - 74</termo>
, Pesquisar=<termo>Pesquisar - 11 - 11</termo>
, change=<termo>change - 13 - 17</termo>
, DESAFIO=<termo>DESAFIO - 256 - 329</termo>
, PARÓDIA=<termo>PARÓDIA - 29 - 37</termo>
, 786=<termo>786 - 60 - 60</termo>
, 303=<termo>303 - 30 - 30</termo>
, BIEL!=<termo>BIEL! - 29 - 37</termo>
, LAN=<termo>LAN - 29 - 37</termo>
, 669=<termo>669 - 30 - 30</termo>
, TOMO=<termo>TOMO - 29 - 37</termo>
, REACT!=<termo>REACT! - 24 - 33</termo>
, MEMES=<termo>MEMES - 58 - 74</termo>
, Testar=<termo>Testar - 9 - 13</termo>
, //bit=<termo>//bit - 21 - 25</termo>
, BENDY=<termo>BENDY - 29 - 37</termo>
, Fechar=<termo>Fechar - 12 - 12</termo>
, Saiba=<termo>Saiba - 14 - 18</termo>
, exibição=<termo>exibição - 27 - 31</termo>
, 794=<termo>794 - 30 - 30</termo>
, 675=<termo>675 - 60 - 60</termo>
, 676=<termo>676 - 30 - 30</termo>
, MC=<termo>MC - 87 - 111</termo>
, ANTIGOS=<termo>ANTIGOS - 58 - 74</termo>
, ME=<termo>ME - 29 - 37</termo>
, Inscrever-se=<termo>Inscrever-se - 12 - 12</termo>
, SATÃ=<termo>SATÃ - 29 - 37</termo>
, MAIS=<termo>MAIS - 58 - 74</termo>
, BON=<termo>BON - 29 - 37</termo>
, MELODY=<termo>MELODY - 29 - 37</termo>
, Você=<termo>Você - 30 - 38</termo>
, Surgeon=<termo>Surgeon - 29 - 37</termo>
, 561=<termo>561 - 30 - 30</termo>
, 562=<termo>562 - 30 - 30</termo>
, NA=<termo>NA - 29 - 37</termo>
, GANHOU?=<termo>GANHOU? - 29 - 37</termo>
, AND=<termo>AND - 29 - 37</termo>
, informações=<termo>informações - 20 - 24</termo>
, Fila=<termo>Fila - 69 - 77</termo>
, PIOR=<termo>PIOR - 29 - 37</termo>
, MEU=<termo>MEU - 29 - 37</termo>
, SOU?=<termo>SOU? - 29 - 37</termo>
, Pular=<termo>Pular - 7 - 7</termo>
, 570=<termo>570 - 30 - 30</termo>
, inscrição=<termo>inscrição - 234 - 234</termo>
, Oito=<termo>Oito - 18 - 26</termo>
, BIZARROS=<termo>BIZARROS - 29 - 37</termo>
, playlist=<termo>playlist - 5 - 5</termo>
, PERDE!=<termo>PERDE! - 29 - 37</termo>
, 214=<termo>214 - 30 - 30</termo>
, 458=<termo>458 - 30 - 30</termo>
, FICAR?=<termo>FICAR? - 49 - 65</termo>
, ANITTA=<termo>ANITTA - 29 - 37</termo>
, BRUNA!=<termo>BRUNA! - 49 - 65</termo>
, OS=<termo>OS - 29 - 37</termo>
, meses=<termo>meses - 300 - 300</termo>
, OU=<termo>OU - 29 - 37</termo>
, Modo=<termo>Modo - 11 - 11</termo>
, QUEM=<termo>QUEM - 87 - 111</termo>
, 580=<termo>580 - 30 - 30</termo>
, 581=<termo>581 - 30 - 30</termo>
, visualizações=<termo>visualizações - 1460 - 1460</termo>
, Destaque=<termo>Destaque - 19 - 23</termo>
, English=<termo>English - 14 - 18</termo>
, felipeneto=<termo>felipeneto - 20 - 20</termo>
, 343=<termo>343 - 30 - 30</termo>
, 586=<termo>586 - 30 - 30</termo>
, 223=<termo>223 - 30 - 30</termo>
, Amiguinhos=<termo>Amiguinhos - 13 - 18</termo>
, Luccas=<termo>Luccas - 18 - 26</termo>
, 348=<termo>348 - 30 - 30</termo>
, mês=<termo>mês - 180 - 180</termo>
, possível=<termo>possível - 12 - 12</termo>
, 229=<termo>229 - 30 - 30</termo>
, Mais=<termo>Mais - 20 - 24</termo>
, Carregando=<termo>Carregando - 115 - 115</termo>
, DESPACITO=<termo>DESPACITO - 58 - 74</termo>
, 01=<termo>01 - 30 - 30</termo>
, 03=<termo>03 - 30 - 30</termo>
, 04=<termo>04 - 30 - 30</termo>
, LOKO=<termo>LOKO - 18 - 26</termo>
, 05=<termo>05 - 30 - 30</termo>
, Vídeos=<termo>Vídeos - 28 - 36</termo>
, Apaixonado=<termo>Apaixonado - 29 - 37</termo>
, semanas=<termo>semanas - 300 - 300</termo>
, 09=<termo>09 - 30 - 30</termo>
, THANK=<termo>THANK - 29 - 37</termo>
, DOCE=<termo>DOCE - 29 - 37</termo>
, PELA=<termo>PELA - 29 - 37</termo>
, 230=<termo>230 - 30 - 30</termo>
, 594=<termo>594 - 30 - 30</termo>
, FELIPE=<termo>FELIPE - 29 - 37</termo>
, 354=<termo>354 - 30 - 30</termo>
, 596=<termo>596 - 30 - 30</termo>
, 113=<termo>113 - 30 - 30</termo>
, seguir=<termo>seguir - 1584 - 1584</termo>
, 235=<termo>235 - 60 - 60</termo>
, 479=<termo>479 - 50 - 50</termo>
, breve=<termo>breve - 1 - 1</termo>
, 10=<termo>10 - 649 - 693</termo>
, 11=<termo>11 - 945 - 1009</termo>
, 12=<termo>12 - 532 - 564</termo>
, 13=<termo>13 - 325 - 345</termo>
, 14=<termo>14 - 236 - 252</termo>
, 15=<termo>15 - 86 - 97</termo>
, Desconectar=<termo>Desconectar - 18 - 18</termo>
, 17=<termo>17 - 30 - 30</termo>
, 18=<termo>18 - 149 - 153</termo>
, INIMIGOS!=<termo>INIMIGOS! - 29 - 37</termo>
, 19=<termo>19 - 60 - 60</termo>
, 000=<termo>000 - 30 - 30</termo>
, re=<termo>re - 12 - 12</termo>
, 246=<termo>246 - 30 - 30</termo>
, 128=<termo>128 - 30 - 30</termo>
, DESCOBRIRAM=<termo>DESCOBRIRAM - 29 - 37</termo>
, ly/1f2kX84=<termo>ly/1f2kX84 - 21 - 25</termo>
, 21=<termo>21 - 60 - 60</termo>
, 23=<termo>23 - 60 - 60</termo>
, 24=<termo>24 - 60 - 60</termo>
, __count__=<termo>__count__ - 12 - 12</termo>
, 26=<termo>26 - 30 - 30</termo>
, 29=<termo>29 - 90 - 90</termo>
, Depois=<termo>Depois - 18 - 26</termo>
, felipenetoreal=<termo>felipenetoreal - 20 - 20</termo>
, Política=<termo>Política - 9 - 13</termo>
, 130=<termo>130 - 30 - 30</termo>
, 372=<termo>372 - 30 - 30</termo>
, 010=<termo>010 - 30 - 30</termo>
, 253=<termo>253 - 30 - 30</termo>
, Brasil=<termo>Brasil - 23 - 25</termo>
, 133=<termo>133 - 60 - 60</termo>
, 012=<termo>012 - 30 - 30</termo>
, SE=<termo>SE - 87 - 111</termo>
, 498=<termo>498 - 30 - 30</termo>
, Faça=<termo>Faça - 34 - 42</termo>
, INCLUINDO=<termo>INCLUINDO - 49 - 65</termo>
, NETO=<termo>NETO - 58 - 74</termo>
, 30=<termo>30 - 27 - 34</termo>
, 32=<termo>32 - 30 - 30</termo>
, 33=<termo>33 - 30 - 30</termo>
, 35=<termo>35 - 30 - 30</termo>
, 37=<termo>37 - 30 - 30</termo>
, 38=<termo>38 - 60 - 60</termo>
, semana=<termo>semana - 240 - 240</termo>
, GORDA=<termo>GORDA - 29 - 37</termo>
, DESTRUINDO=<termo>DESTRUINDO - 29 - 37</termo>
, Termos=<termo>Termos - 9 - 13</termo>
, Enviar=<termo>Enviar - 9 - 13</termo>
, começará=<termo>começará - 14 - 14</termo>
, 146=<termo>146 - 30 - 30</termo>
, 149=<termo>149 - 30 - 30</termo>
, NUNCA=<termo>NUNCA - 58 - 74</termo>
, KATY=<termo>KATY - 29 - 37</termo>
, Learn=<termo>Learn - 14 - 18</termo>
, TO=<termo>TO - 29 - 37</termo>
, 40=<termo>40 - 30 - 30</termo>
, 42=<termo>42 - 30 - 30</termo>
, 43=<termo>43 - 30 - 30</termo>
, 44=<termo>44 - 30 - 30</termo>
, 46=<termo>46 - 60 - 60</termo>
, Insta=<termo>Insta - 20 - 20</termo>
, 47=<termo>47 - 59 - 63</termo>
, 48=<termo>48 - 149 - 153</termo>
, 49=<termo>49 - 90 - 90</termo>
, Selecione=<termo>Selecione - 11 - 11</termo>
, 154=<termo>154 - 30 - 30</termo>
, 156=<termo>156 - 60 - 60</termo>
, Portuguese=<termo>Portuguese - 13 - 15</termo>
, 038=<termo>038 - 30 - 30</termo>
, UM=<termo>UM - 87 - 111</termo>
, QUE=<termo>QUE - 87 - 111</termo>
, 56=<termo>56 - 30 - 30</termo>
, MELHOR=<termo>MELHOR - 29 - 37</termo>
, 59=<termo>59 - 30 - 30</termo>
, REAGINDO=<termo>REAGINDO - 377 - 481</termo>
, 284=<termo>284 - 30 - 30</termo>
, 287=<termo>287 - 30 - 30</termo>
, Idioma=<termo>Idioma - 11 - 11</termo>
, 046=<termo>046 - 90 - 90</termo>
, 168=<termo>168 - 60 - 60</termo>
, 289=<termo>289 - 30 - 30</termo>
, Neto=<termo>Neto - 1121 - 1306</termo>
, Instagram=<termo>Instagram - 17 - 21</termo>
, Simulator=<termo>Simulator - 29 - 37</termo>
, VS=<termo>VS - 29 - 37</termo>
, POR&@=<termo>POR&@ - 29 - 37</termo>
, VÃO=<termo>VÃO - 49 - 65</termo>
, HEBREW!=<termo>HEBREW! - 29 - 37</termo>
, Twitter=<termo>Twitter - 20 - 20</termo>
, 170=<termo>170 - 30 - 30</termo>
, parar=<termo>parar - 3 - 3</termo>
, CORAÇÃO=<termo>CORAÇÃO - 29 - 37</termo>
, 052=<termo>052 - 30 - 30</termo>
, Inscrito=<termo>Inscrito - 12 - 12</termo>
, 056=<termo>056 - 30 - 30</termo>
, Sabia?=<termo>Sabia? - 18 - 26</termo>
, MUNDO=<termo>MUNDO - 29 - 37</termo>
, LORD=<termo>LORD - 58 - 74</termo>
, PASSA=<termo>PASSA - 29 - 37</termo>
, News=<termo>News - 18 - 26</termo>
, Sobre=<termo>Sobre - 37 - 49</termo>
, ISRAEL!!!=<termo>ISRAEL!!! - 29 - 37</termo>
, Treta=<termo>Treta - 18 - 26</termo>
, View=<termo>View - 14 - 18</termo>
, 069=<termo>069 - 50 - 50</termo>
, FAMOSOS=<termo>FAMOSOS - 49 - 65</termo>
, exibiçãoFila=<termo>exibiçãoFila - 15 - 15</termo>
, VAI=<termo>VAI - 29 - 37</termo>
, PABBLO=<termo>PABBLO - 29 - 37</termo>
, Manoela=<termo>Manoela - 18 - 26</termo>
, SENTI=<termo>SENTI - 58 - 74</termo>
, SPEAK=<termo>SPEAK - 29 - 37</termo>
, 190=<termo>190 - 30 - 30</termo>
, Reproduzir=<termo>Reproduzir - 3260 - 3296</termo>
, feedback=<termo>feedback - 9 - 13</termo>
, COMO=<termo>COMO - 49 - 65</termo>
, AMOR=<termo>AMOR - 29 - 37</termo>
, CARA=<termo>CARA - 29 - 37</termo>
, COMI=<termo>COMI - 29 - 37</termo>
, atrás=<termo>atrás - 1460 - 1460</termo>
, Tô=<termo>Tô - 29 - 37</termo>
, item=<termo>item - 68 - 68</termo>
, RABETÃO=<termo>RABETÃO - 29 - 37</termo>
, CASO=<termo>CASO - 29 - 37</termo>
, APAIXONEI=<termo>APAIXONEI - 29 - 37</termo>
, Notícias=<termo>Notícias - 19 - 23</termo>
, Local=<termo>Local - 11 - 11</termo>
, APPÉTIT=<termo>APPÉTIT - 29 - 37</termo>
, YouTube=<termo>YouTube - 51 - 68</termo>
, Publicidade=<termo>Publicidade - 9 - 13</termo>
, Português=<termo>Português - 23 - 25</termo>
, restrito=<termo>restrito - 11 - 11</termo>
, Duração=<termo>Duração - 1392 - 1584</termo>
, KEVINHO=<termo>KEVINHO - 29 - 37</termo>
, RAIVA!=<termo>RAIVA! - 58 - 74</termo>
, BOMBA!=<termo>BOMBA! - 29 - 37</termo>
, FOGO!!!=<termo>FOGO!!! - 29 - 37</termo>
, recomendações!=<termo>recomendações! - 13 - 13</termo>
, Visualizar=<termo>Visualizar - 81 - 102</termo>
, 095=<termo>095 - 30 - 30</termo>
, 096=<termo>096 - 17 - 17</termo>
, GROSSA=<termo>GROSSA - 29 - 37</termo>
, Inscreva-se=<termo>Inscreva-se - 20 - 20</termo>
, ÉPICA=<termo>ÉPICA - 29 - 37</termo>
, HOMEM=<termo>HOMEM - 29 - 37</termo>
, dias=<termo>dias - 300 - 300</termo>
, FANTASMA=<termo>FANTASMA - 29 - 37</termo>
, Direitos=<termo>Direitos - 9 - 13</termo>
, PROIBIDO=<termo>PROIBIDO - 29 - 37</termo>
, FOFO=<termo>FOFO - 29 - 37</termo>
, VERGONHA!=<termo>VERGONHA! - 29 - 37</termo>
, Criadores=<termo>Criadores - 9 - 13</termo>
, CanalCanalha=<termo>CanalCanalha - 18 - 26</termo>
, Ver=<termo>Ver - 27 - 34</termo>
, CRIANÇAS=<termo>CRIANÇAS - 29 - 37</termo>
, SPINNERS=<termo>SPINNERS - 29 - 37</termo>
, Super=<termo>Super - 18 - 26</termo>
, COCIELO=<termo>COCIELO - 58 - 74</termo>
, navegação=<termo>navegação - 7 - 7</termo>
, vídeo=<termo>vídeo - 19 - 19</termo>
, TERRÍVEL?=<termo>TERRÍVEL? - 29 - 37</termo>
, Este=<termo>Este - 68 - 68</termo>
, VÉIA=<termo>VÉIA - 29 - 37</termo>
, ver=<termo>ver - 13 - 13</termo>
, MUNDO!=<termo>MUNDO! - 58 - 74</termo>
, ALEGRIA=<termo>ALEGRIA - 29 - 37</termo>
, ESSA?=<termo>ESSA? - 29 - 37</termo>
, Esportes=<termo>Esportes - 19 - 23</termo>
, OLHA=<termo>OLHA - 58 - 74</termo>
, RESPEITA=<termo>RESPEITA - 29 - 37</termo>
, PARA=<termo>PARA - 29 - 37</termo>
, inscrição11=<termo>inscrição11 - 16 - 16</termo>
, Processando=<termo>Processando - 39 - 39</termo>
, INK=<termo>INK - 29 - 37</termo>
, PESSOA=<termo>PESSOA - 29 - 37</termo>
, Histórico=<termo>Histórico - 27 - 35</termo>
, MACHINE=<termo>MACHINE - 29 - 37</termo>
, próximo=<termo>próximo - 14 - 14</termo>
, Fazer=<termo>Fazer - 11 - 11</termo>
, LUCCAS=<termo>LUCCAS - 29 - 37</termo>
, Platina=<termo>Platina - 18 - 26</termo>
, TENTE=<termo>TENTE - 314 - 403</termo>
, AVENTURAS=<termo>AVENTURAS - 58 - 74</termo>
, NAMORADA=<termo>NAMORADA - 29 - 37</termo>
, FIZ=<termo>FIZ - 29 - 37</termo>
, NAMORADO=<termo>NAMORADO - 29 - 37</termo>
, 901=<termo>901 - 30 - 30</termo>
, recursos=<termo>recursos - 9 - 13</termo>
, Procurar=<termo>Procurar - 19 - 23</termo>
, Felizes=<termo>Felizes - 13 - 18</termo>
, You=<termo>You - 24 - 24</termo>
, YOU=<termo>YOU - 29 - 37</termo>
}</raiz>