<raiz>
	<qtdTermo>51156</qtdTermo>
	<qtdTermoDif>540</qtdTermoDif>
	<titulo>YouTube</titulo>
	<texto>YouTube Pular navegação BR Fazer login Pesquisar Procurar canais Gerenciar inscrições Início Em alta Histórico O melhor do YouTube Música Esportes Jogos Filmes Notícias Ao vivo Destaque Vídeo em 360° Procurar canais Faça login agora para ver seus canais e recomendações! Faça login Selecione seu idioma. Fechar Saiba mais View this message in English Você está visualizando o YouTube em Português (Brasil). É possível alterar essa preferência abaixo. Learn more You're viewing YouTube in Portuguese (Brazil). You can change this preference below. Não foi possível concluir a solicitação. Tente novamente mais tarde. Fechar Fila de exibição Fila Fila de exibiçãoFila Remover todos Desconectar O próximo vídeo começará em breveparar Carregando... Fila de exibição Fila __count__ / __total__ O melhor do YouTube Inscrever-seInscritoCancelar inscrição5M Em alta no YouTube - Brasil Brasil: veja tudo o que é tendência aqui. Confira os mais recentes videoclipes, trailers, clipes de comédia e tudo mais a que as pessoas estão assistindo em tempo real. Visualizar 7:38 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Inscrever-seInscritoCancelar inscrição5M Em alta no YouTube - Brasil Brasil: veja tudo o que é tendência aqui. Confira os mais recentes videoclipes, trailers, clipes de comédia e tudo mais a que as pessoas estão assistindo em tempo real. Visualizar 7:38 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Criador em ascensão30 Inscrever-seInscritoCancelar inscrição999+ Jay Munee DIY DIY Mommy bringing you frugal crafts. I'll teach you how to make dollar store items look like a million bucks! Also, chat with me about life as a new mommy, military wife life and all the products I love. Get social with me! follow me on IG @PeeBeeNJay Visualizar 3:42 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 3:05 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Inscrever-seInscritoCancelar inscrição999+ Jay Munee DIY DIY Mommy bringing you frugal crafts. I'll teach you how to make dollar store items look like a million bucks! Also, chat with me about life as a new mommy, military wife life and all the products I love. Get social with me! follow me on IG @PeeBeeNJay Visualizar 3:42 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 3:05 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Música12 Inscrever-seInscritoCancelar inscrição1M Katy Perry 👁WITNESS 👁THE ALBUM❗THE TOUR❗IT'S ALL HAPPENING❗http://katyperry.com Pre order 'Witness': http://katy.to/witnessYT Visualizar 4:07 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 3:22 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Inscrever-seInscritoCancelar inscrição1M Katy Perry 👁WITNESS 👁THE ALBUM❗THE TOUR❗IT'S ALL HAPPENING❗http://katyperry.com Pre order 'Witness': http://katy.to/witnessYT Visualizar 4:07 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 3:22 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Comédia30 Inscrever-seInscritoCancelar inscrição11M CollegeHumor Original and funny videos from CollegeHumor.com, one of the most popular comedy sites on the web. Enjoy CH's award-winning sketches, animations, music videos and web series, delivered right to your (digital) doorstep--like the paper! Or drugs! Visualizar 3:52 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 3:38 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 2:47 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Inscrever-seInscritoCancelar inscrição11M CollegeHumor Original and funny videos from CollegeHumor.com, one of the most popular comedy sites on the web. Enjoy CH's award-winning sketches, animations, music videos and web series, delivered right to your (digital) doorstep--like the paper! Or drugs! Visualizar 3:52 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 3:38 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 2:47 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Filme e entretenimento30 Inscrever-seInscritoCancelar inscrição2M Domo and Crissy Two girls who fell in love and who now has a precious baby boy named Domonic! Thank you guys for watching (: Subscribe if you haven't already! To see us behind the scenes follow us on snapchat @domoandcrissy OUR SOCIAL MEDIA: Instagram: domo.crissy.15 SNAPCHAT: @domoandcrissy twitter: @domoandcrissy Facebook: Domo and Crissy Visualizar 11:06 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 15:15 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 18:05 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Inscrever-seInscritoCancelar inscrição2M Domo and Crissy Two girls who fell in love and who now has a precious baby boy named Domonic! Thank you guys for watching (: Subscribe if you haven't already! To see us behind the scenes follow us on snapchat @domoandcrissy OUR SOCIAL MEDIA: Instagram: domo.crissy.15 SNAPCHAT: @domoandcrissy twitter: @domoandcrissy Facebook: Domo and Crissy Visualizar 11:06 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 15:15 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 18:05 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Jogos30 Inscrever-seInscritoCancelar inscrição3M ScrewAttack! BECOME A FIRST Member to watch all our videos early and get access to exclusive content. Try it FREE for 30 days: http://bit.ly/SponsorSA SHOW SCHEDULE: Wednesday: DEATH BATTLE / Previews Friday: DEATH BATTLE Cast Archive Saturday: Top 10 Sunday: DBX / Desk of DEATH BATTLE Connect with ScrewAttack Online: Visit the ScrewAttack WEBSITE: http://bit.ly/ScrewAttackWebsite Like ScrewAttack on FACEBOOK: http://bit.ly/ScrewAttackFacebook Follow ScrewAttack on TWITTER: http://bit.ly/ScrewAttackTwitter Connect with the ScrewAttack Crew on Twitter: Chad - https://twitter.com/ScrewAttackChad Sean - https://twitter.com/SeanHinz Ben - https://twitter.com/ScrewAttackBen Nick - https://twitter.com/THENervousNick Sam - https://twitter.com/ScrewAttackSam Austin - https://twitter.com/PotatoHound John- https://twitter.com/JohnFMfilms Torrian - https://twitter.com/AnimatedTorrii Gerardo - https://twitter.com/HybridRain Jessica - https://twitter.com/JLDtweets Visualizar 2:57 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 59:12 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 1:59 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Inscrever-seInscritoCancelar inscrição3M ScrewAttack! BECOME A FIRST Member to watch all our videos early and get access to exclusive content. Try it FREE for 30 days: http://bit.ly/SponsorSA SHOW SCHEDULE: Wednesday: DEATH BATTLE / Previews Friday: DEATH BATTLE Cast Archive Saturday: Top 10 Sunday: DBX / Desk of DEATH BATTLE Connect with ScrewAttack Online: Visit the ScrewAttack WEBSITE: http://bit.ly/ScrewAttackWebsite Like ScrewAttack on FACEBOOK: http://bit.ly/ScrewAttackFacebook Follow ScrewAttack on TWITTER: http://bit.ly/ScrewAttackTwitter Connect with the ScrewAttack Crew on Twitter: Chad - https://twitter.com/ScrewAttackChad Sean - https://twitter.com/SeanHinz Ben - https://twitter.com/ScrewAttackBen Nick - https://twitter.com/THENervousNick Sam - https://twitter.com/ScrewAttackSam Austin - https://twitter.com/PotatoHound John- https://twitter.com/JohnFMfilms Torrian - https://twitter.com/AnimatedTorrii Gerardo - https://twitter.com/HybridRain Jessica - https://twitter.com/JLDtweets Visualizar 2:57 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 59:12 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 1:59 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Beleza e moda30 Inscrever-seInscritoCancelar inscrição4M Brooklyn and Bailey We are Brooklyn & Bailey, identical twin daughters of Mindy from CuteGirlsHairstyles! Our channel will be devoted with all things fun... including family vlogs, crafting, fashion and beauty. A new video will be posted every Wednesday afternoon, so please feel free to "SUBSCRIBE" so you can be one the first to view them! Fan Mail: Brooklyn & Bailey P.O. Box 1335 Allen, TX 75013 Visualizar 8:28 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 15:43 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Inscrever-seInscritoCancelar inscrição4M Brooklyn and Bailey We are Brooklyn & Bailey, identical twin daughters of Mindy from CuteGirlsHairstyles! Our channel will be devoted with all things fun... including family vlogs, crafting, fashion and beauty. A new video will be posted every Wednesday afternoon, so please feel free to "SUBSCRIBE" so you can be one the first to view them! Fan Mail: Brooklyn & Bailey P.O. Box 1335 Allen, TX 75013 Visualizar 8:28 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 15:43 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Esportes30 Inscrever-seInscritoCancelar inscrição19M Dude Perfect 5 Best Friends and a Panda. If you like Sports + Comedy, come join the Dude Perfect team! Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Inscrever-seInscritoCancelar inscrição19M Dude Perfect 5 Best Friends and a Panda. If you like Sports + Comedy, come join the Dude Perfect team! Tecnologia30 Inscrever-seInscritoCancelar inscrição8M Unbox Therapy Where products get naked. Here you will find a variety of videos showcasing the coolest products on the planet. From the newest smartphone to surprising gadgets and technology you never knew existed. It's all here on Unbox Therapy. Business / professional inquiries ONLY - business [at] unboxtherapy.com (please don't use YouTube inbox) If you'd like to send products / items to Unbox Therapy use the address outlined below. SEND STUFF TO: Lewis Hilsenteger 1111 Davis Drive Unit #1, Suite #289 Newmarket, ON - L3Y 9E5 CANADA Visualizar 4:31 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Inscrever-seInscritoCancelar inscrição8M Unbox Therapy Where products get naked. Here you will find a variety of videos showcasing the coolest products on the planet. From the newest smartphone to surprising gadgets and technology you never knew existed. It's all here on Unbox Therapy. Business / professional inquiries ONLY - business [at] unboxtherapy.com (please don't use YouTube inbox) If you'd like to send products / items to Unbox Therapy use the address outlined below. SEND STUFF TO: Lewis Hilsenteger 1111 Davis Drive Unit #1, Suite #289 Newmarket, ON - L3Y 9E5 CANADA Visualizar 4:31 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Culinária e saúde30 Inscrever-seInscritoCancelar inscrição8M Rosanna Pansino Welcome to my channel! I'm Rosanna Pansino and I really enjoy creating content on YouTube! FOLLOW ME HERE: Website: http://www.RosannaPansino.com Facebook: http://www.facebook.com/rosannapansino Twitter: http://www.twitter.com/RosannaPansino Instagram: http://instagram.com/RosannaPansino Snapchat: rosannapansino Pinterest: http://www.pinterest.com/RosannaPansino ♥A New Nerdy Nummies every Tuesday! Visualizar 14:16 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 4:25 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 5:05 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Inscrever-seInscritoCancelar inscrição8M Rosanna Pansino Welcome to my channel! I'm Rosanna Pansino and I really enjoy creating content on YouTube! FOLLOW ME HERE: Website: http://www.RosannaPansino.com Facebook: http://www.facebook.com/rosannapansino Twitter: http://www.twitter.com/RosannaPansino Instagram: http://instagram.com/RosannaPansino Snapchat: rosannapansino Pinterest: http://www.pinterest.com/RosannaPansino ♥A New Nerdy Nummies every Tuesday! Visualizar 14:16 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 4:25 Reproduzir a seguir Reproduzir agora 5:05 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Notícias e política30 Inscrever-seInscritoCancelar inscrição3M The Young Turks The Largest Online News Show in the World. Hosted by Cenk Uygur & Ana Kasparian. LIVE weekdays 6-8pm ET. Young Turk (n), 1. Young progressive or insurgent member of an institution, movement, or political party. 2. Young person who rebels against authority or societal expectations. (American Heritage Dictionary) The Young Turks were the first original talk show on Sirius satellite radio and the first live, daily webcast on the internet. But that is not the revolution. We are a rare show that combines all of the news that people care about in one place. We are not afraid to talk about politics and entertainment and sports and pop culture. But that is not the revolution either. Subscribe to The Young Turks on YouTube: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=theyoungturks Like The Young Turks on Facebook: http://facebook.com/theyoungturks Follow The Young Turks on Twitter: http://twitter.com/theyoungturks Buy TYT Merch: http://www.shoptyt.com Visualizar 5:05 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Carregando... Inscrever-seInscritoCancelar inscrição3M The Young Turks The Largest Online News Show in the World. Hosted by Cenk Uygur & Ana Kasparian. LIVE weekdays 6-8pm ET. Young Turk (n), 1. Young progressive or insurgent member of an institution, movement, or political party. 2. Young person who rebels against authority or societal expectations. (American Heritage Dictionary) The Young Turks were the first original talk show on Sirius satellite radio and the first live, daily webcast on the internet. But that is not the revolution. We are a rare show that combines all of the news that people care about in one place. We are not afraid to talk about politics and entertainment and sports and pop culture. But that is not the revolution either. Subscribe to The Young Turks on YouTube: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=theyoungturks Like The Young Turks on Facebook: http://facebook.com/theyoungturks Follow The Young Turks on Twitter: http://twitter.com/theyoungturks Buy TYT Merch: http://www.shoptyt.com Visualizar 5:05 Reproduzir a seguir Reproduzir agora Carregando... Processando... Idioma: Português Local do conteúdo: Brasil Modo restrito: Desativado Histórico Ajuda Carregando... Carregando... Carregando... Sobre Imprensa Direitos autorais Criadores de conteúdo Publicidade Desenvolvedores +YouTube Termos Privacidade Política e Segurança Enviar feedback Testar os novos recursos Carregando... Processando... Faça login para adicionar este vídeo à playlist "Assistir mais tarde" Adicionar a Carregando playlists...</texto>
	{Remover=<termo>Remover - 18 - 18</termo>
, smartphone=<termo>smartphone - 41 - 41</termo>
, __total__=<termo>__total__ - 12 - 12</termo>
, com/RosannaPansino=<termo>com/RosannaPansino - 123 - 123</termo>
, autorais=<termo>autorais - 9 - 13</termo>
, idioma=<termo>idioma - 11 - 11</termo>
, Inscrever-seInscritoCancelar=<termo>Inscrever-seInscritoCancelar - 539 - 539</termo>
, videos=<termo>videos - 164 - 164</termo>
, Austin=<termo>Austin - 41 - 41</termo>
, Desativado=<termo>Desativado - 10 - 10</termo>
, viewing=<termo>viewing - 12 - 12</termo>
, visualizando=<termo>visualizando - 12 - 12</termo>
, veja=<termo>veja - 41 - 41</termo>
, music=<termo>music - 41 - 41</termo>
, 1335=<termo>1335 - 41 - 41</termo>
, sketches=<termo>sketches - 41 - 41</termo>
, com/PotatoHound=<termo>com/PotatoHound - 41 - 41</termo>
, Pinterest=<termo>Pinterest - 41 - 41</termo>
, John-=<termo>John- - 41 - 41</termo>
, &=<termo>& - 123 - 123</termo>
, preference=<termo>preference - 13 - 17</termo>
, playlists=<termo>playlists - 8 - 8</termo>
, com/theyoungturks=<termo>com/theyoungturks - 82 - 82</termo>
, -=<termo>- - 502 - 522</termo>
, CollegeHumor=<termo>CollegeHumor - 92 - 112</termo>
, /=<termo>/ - 176 - 176</termo>
, 1=<termo>1 - 129 - 129</termo>
, 2=<termo>2 - 135 - 135</termo>
, Here=<termo>Here - 41 - 41</termo>
, 3=<termo>3 - 235 - 235</termo>
, está=<termo>está - 12 - 12</termo>
, 4=<termo>4 - 141 - 141</termo>
, Jogos30=<termo>Jogos30 - 17 - 21</termo>
, 5=<termo>5 - 135 - 135</termo>
, crafting=<termo>crafting - 41 - 41</termo>
, 7=<termo>7 - 47 - 47</termo>
, 8=<termo>8 - 47 - 47</termo>
, inscrições=<termo>inscrições - 13 - 17</termo>
, 360°=<termo>360° - 19 - 23</termo>
, Where=<termo>Where - 41 - 41</termo>
, Filmes=<termo>Filmes - 19 - 23</termo>
, A=<termo>A - 82 - 82</termo>
, FOLLOW=<termo>FOLLOW - 41 - 41</termo>
, I=<termo>I - 164 - 164</termo>
, Website=<termo>Website - 41 - 41</termo>
, Ao=<termo>Ao - 19 - 23</termo>
, existed=<termo>existed - 41 - 41</termo>
, O=<termo>O - 87 - 95</termo>
, ascensão30=<termo>ascensão30 - 17 - 21</termo>
, dollar=<termo>dollar - 41 - 41</termo>
, posted=<termo>posted - 41 - 41</termo>
, BR=<termo>BR - 10 - 14</termo>
, P=<termo>P - 41 - 41</termo>
, The=<termo>The - 256 - 276</termo>
, S=<termo>S - 41 - 41</termo>
, 1111=<termo>1111 - 41 - 41</termo>
, Música=<termo>Música - 21 - 29</termo>
, webcast=<termo>webcast - 41 - 41</termo>
, address=<termo>address - 41 - 41</termo>
, business=<termo>business - 41 - 41</termo>
, d=<termo>d - 41 - 41</termo>
, CH=<termo>CH - 41 - 41</termo>
, [at]=<termo>[at] - 41 - 41</termo>
, doorstep--like=<termo>doorstep--like - 41 - 41</termo>
, Ben=<termo>Ben - 41 - 41</termo>
, pinterest=<termo>pinterest - 41 - 41</termo>
, combines=<termo>combines - 41 - 41</termo>
, n=<termo>n - 41 - 41</termo>
, tendência=<termo>tendência - 41 - 41</termo>
, solicitação=<termo>solicitação - 12 - 12</termo>
, inscrição19M=<termo>inscrição19M - 45 - 45</termo>
, s=<termo>s - 82 - 82</termo>
, t=<termo>t - 82 - 82</termo>
, DIY=<termo>DIY - 92 - 112</termo>
, series=<termo>series - 41 - 41</termo>
, moda30=<termo>moda30 - 17 - 21</termo>
, Vídeo=<termo>Vídeo - 19 - 23</termo>
, conteúdo=<termo>conteúdo - 20 - 24</termo>
, beauty=<termo>beauty - 41 - 41</termo>
, entretenimento=<termo>entretenimento - 2 - 6</termo>
, preferência=<termo>preferência - 13 - 17</termo>
, sites=<termo>sites - 41 - 41</termo>
, girls=<termo>girls - 41 - 41</termo>
, Início=<termo>Início - 19 - 23</termo>
, drugs!=<termo>drugs! - 41 - 41</termo>
, institution=<termo>institution - 41 - 41</termo>
, Perry=<termo>Perry - 51 - 71</termo>
, Unbox=<termo>Unbox - 133 - 153</termo>
, Friday=<termo>Friday - 41 - 41</termo>
, ly/ScrewAttackFacebook=<termo>ly/ScrewAttackFacebook - 41 - 41</termo>
, rare=<termo>rare - 41 - 41</termo>
, Brazil=<termo>Brazil - 13 - 15</termo>
, com/ScrewAttackSam=<termo>com/ScrewAttackSam - 41 - 41</termo>
, Gerenciar=<termo>Gerenciar - 13 - 17</termo>
, talk=<termo>talk - 82 - 82</termo>
, vivo=<termo>vivo - 19 - 23</termo>
, Business=<termo>Business - 41 - 41</termo>
, entretenimento30=<termo>entretenimento30 - 17 - 21</termo>
, Assistir=<termo>Assistir - 5 - 5</termo>
, HAPPENING❗http=<termo>HAPPENING❗http - 41 - 41</termo>
, planet=<termo>planet - 41 - 41</termo>
, weekdays=<termo>weekdays - 41 - 41</termo>
, ET=<termo>ET - 41 - 41</termo>
, Heritage=<termo>Heritage - 41 - 41</termo>
, breveparar=<termo>breveparar - 13 - 13</termo>
, com/ScrewAttackChad=<termo>com/ScrewAttackChad - 41 - 41</termo>
, 👁WITNESS=<termo>👁WITNESS - 41 - 41</termo>
, authority=<termo>authority - 41 - 41</termo>
, guys=<termo>guys - 41 - 41</termo>
, scenes=<termo>scenes - 41 - 41</termo>
, http=<termo>http - 574 - 574</termo>
, Não=<termo>Não - 12 - 12</termo>
, Turk=<termo>Turk - 41 - 41</termo>
, Desenvolvedores=<termo>Desenvolvedores - 9 - 13</termo>
, party=<termo>party - 41 - 41</termo>
, paper!=<termo>paper! - 41 - 41</termo>
, CANADA=<termo>CANADA - 41 - 41</termo>
, YouTube!=<termo>YouTube! - 41 - 41</termo>
, Em=<termo>Em - 70 - 94</termo>
, É=<termo>É - 12 - 12</termo>
, Cancelar=<termo>Cancelar - 22 - 22</termo>
, Brooklyn=<termo>Brooklyn - 133 - 153</termo>
, watching=<termo>watching - 41 - 41</termo>
, content=<termo>content - 82 - 82</termo>
, LIVE=<termo>LIVE - 41 - 41</termo>
, Dude=<termo>Dude - 92 - 112</termo>
, com/JLDtweets=<termo>com/JLDtweets - 41 - 41</termo>
, //twitter=<termo>//twitter - 451 - 451</termo>
, satellite=<termo>satellite - 41 - 41</termo>
, alterar=<termo>alterar - 13 - 17</termo>
, live=<termo>live - 41 - 41</termo>
, digital=<termo>digital - 41 - 41</termo>
, à=<termo>à - 5 - 5</termo>
, adicionar=<termo>adicionar - 5 - 5</termo>
, Young=<termo>Young - 338 - 358</termo>
, BATTLE=<termo>BATTLE - 123 - 123</termo>
, //instagram=<termo>//instagram - 41 - 41</termo>
, Uygur=<termo>Uygur - 41 - 41</termo>
, é=<termo>é - 41 - 41</termo>
, message=<termo>message - 14 - 18</termo>
, shoptyt=<termo>shoptyt - 41 - 41</termo>
, clipes=<termo>clipes - 41 - 41</termo>
, Comédia30=<termo>Comédia30 - 17 - 21</termo>
, insurgent=<termo>insurgent - 41 - 41</termo>
, ascensão=<termo>ascensão - 2 - 6</termo>
, baby=<termo>baby - 41 - 41</termo>
, progressive=<termo>progressive - 41 - 41</termo>
, com/JohnFMfilms=<termo>com/JohnFMfilms - 41 - 41</termo>
, family=<termo>family - 41 - 41</termo>
, Rosanna=<termo>Rosanna - 92 - 112</termo>
, canais=<termo>canais - 44 - 53</termo>
, named=<termo>named - 41 - 41</termo>
, channel=<termo>channel - 41 - 41</termo>
, delivered=<termo>delivered - 41 - 41</termo>
, Ajuda=<termo>Ajuda - 8 - 8</termo>
, 6-8pm=<termo>6-8pm - 41 - 41</termo>
, Adicionar=<termo>Adicionar - 7 - 11</termo>
, Sirius=<termo>Sirius - 41 - 41</termo>
, Witness=<termo>Witness - 41 - 41</termo>
, 999=<termo>999 - 2 - 2</termo>
, //www=<termo>//www - 246 - 246</termo>
, Segurança=<termo>Segurança - 9 - 13</termo>
, https=<termo>https - 410 - 410</termo>
, join=<termo>join - 41 - 41</termo>
, IG=<termo>IG - 41 - 41</termo>
, order=<termo>order - 41 - 41</termo>
, Torrian=<termo>Torrian - 41 - 41</termo>
, Imprensa=<termo>Imprensa - 9 - 13</termo>
, Perfect=<termo>Perfect - 92 - 112</termo>
, Panda=<termo>Panda - 41 - 41</termo>
, crafts=<termo>crafts - 41 - 41</termo>
, bringing=<termo>bringing - 41 - 41</termo>
, million=<termo>million - 41 - 41</termo>
, Top=<termo>Top - 41 - 41</termo>
, videoclipes=<termo>videoclipes - 41 - 41</termo>
, novos=<termo>novos - 9 - 13</termo>
, If=<termo>If - 82 - 82</termo>
, Privacidade=<termo>Privacidade - 9 - 13</termo>
, Jogos=<termo>Jogos - 21 - 29</termo>
, don=<termo>don - 41 - 41</termo>
, American=<termo>American - 41 - 41</termo>
, //katyperry=<termo>//katyperry - 41 - 41</termo>
, Hosted=<termo>Hosted - 41 - 41</termo>
, inscrição11M=<termo>inscrição11M - 45 - 45</termo>
, It=<termo>It - 41 - 41</termo>
, login=<termo>login - 45 - 53</termo>
, BECOME=<termo>BECOME - 41 - 41</termo>
, products=<termo>products - 164 - 164</termo>
, member=<termo>member - 41 - 41</termo>
, coolest=<termo>coolest - 41 - 41</termo>
, Pesquisar=<termo>Pesquisar - 11 - 11</termo>
, change=<termo>change - 13 - 17</termo>
, knew=<termo>knew - 41 - 41</termo>
, FIRST=<termo>FIRST - 41 - 41</termo>
, STUFF=<termo>STUFF - 41 - 41</termo>
, CuteGirlsHairstyles!=<termo>CuteGirlsHairstyles! - 41 - 41</termo>
, SOCIAL=<termo>SOCIAL - 41 - 41</termo>
, Confira=<termo>Confira - 41 - 41</termo>
, 👁THE=<termo>👁THE - 41 - 41</termo>
, movement=<termo>movement - 41 - 41</termo>
, fun=<termo>fun - 41 - 41</termo>
, Testar=<termo>Testar - 9 - 13</termo>
, ll=<termo>ll - 41 - 41</termo>
, //bit=<termo>//bit - 164 - 164</termo>
, ALL=<termo>ALL - 41 - 41</termo>
, New=<termo>New - 41 - 41</termo>
, frugal=<termo>frugal - 41 - 41</termo>
, Fechar=<termo>Fechar - 25 - 25</termo>
, Saiba=<termo>Saiba - 14 - 18</termo>
, use=<termo>use - 82 - 82</termo>
, com/rosannapansino=<termo>com/rosannapansino - 41 - 41</termo>
, me!=<termo>me! - 41 - 41</termo>
, tempo=<termo>tempo - 41 - 41</termo>
, feel=<termo>feel - 41 - 41</termo>
, political=<termo>political - 41 - 41</termo>
, DEATH=<termo>DEATH - 123 - 123</termo>
, naked=<termo>naked - 41 - 41</termo>
, Unit=<termo>Unit - 41 - 41</termo>
, Davis=<termo>Davis - 41 - 41</termo>
, radio=<termo>radio - 41 - 41</termo>
, identical=<termo>identical - 41 - 41</termo>
, exibição=<termo>exibição - 27 - 31</termo>
, Enjoy=<termo>Enjoy - 41 - 41</termo>
, vlogs=<termo>vlogs - 41 - 41</termo>
, ME=<termo>ME - 41 - 41</termo>
, Inscrever-se=<termo>Inscrever-se - 22 - 22</termo>
, Try=<termo>Try - 41 - 41</termo>
, to/witnessYT=<termo>to/witnessYT - 41 - 41</termo>
, Cenk=<termo>Cenk - 41 - 41</termo>
, Crew=<termo>Crew - 41 - 41</termo>
, including=<termo>including - 41 - 41</termo>
, Mommy=<termo>Mommy - 41 - 41</termo>
, comedy=<termo>comedy - 41 - 41</termo>
, Você=<termo>Você - 12 - 12</termo>
, Box=<termo>Box - 41 - 41</termo>
, real=<termo>real - 41 - 41</termo>
, 75013=<termo>75013 - 41 - 41</termo>
, moda=<termo>moda - 2 - 6</termo>
, trailers=<termo>trailers - 41 - 41</termo>
, Ana=<termo>Ana - 41 - 41</termo>
, Sunday=<termo>Sunday - 41 - 41</termo>
, Wednesday=<termo>Wednesday - 82 - 82</termo>
, Fila=<termo>Fila - 69 - 77</termo>
, SNAPCHAT=<termo>SNAPCHAT - 41 - 41</termo>
, behind=<termo>behind - 41 - 41</termo>
, Dictionary=<termo>Dictionary - 41 - 41</termo>
, showcasing=<termo>showcasing - 41 - 41</termo>
, Pular=<termo>Pular - 7 - 7</termo>
, Visit=<termo>Visit - 41 - 41</termo>
, ly/ScrewAttackWebsite=<termo>ly/ScrewAttackWebsite - 41 - 41</termo>
, boy=<termo>boy - 41 - 41</termo>
, inscrição=<termo>inscrição - 66 - 66</termo>
, playlist=<termo>playlist - 5 - 5</termo>
, com/HybridRain=<termo>com/HybridRain - 41 - 41</termo>
, ON=<termo>ON - 41 - 41</termo>
, haven=<termo>haven - 41 - 41</termo>
, sports=<termo>sports - 41 - 41</termo>
, social=<termo>social - 41 - 41</termo>
, Modo=<termo>Modo - 11 - 11</termo>
, SUBSCRIBE=<termo>SUBSCRIBE - 41 - 41</termo>
, Destaque=<termo>Destaque - 19 - 23</termo>
, English=<termo>English - 14 - 18</termo>
, Mail=<termo>Mail - 41 - 41</termo>
, com/ScrewAttackBen=<termo>com/ScrewAttackBen - 41 - 41</termo>
, rebels=<termo>rebels - 41 - 41</termo>
, possível=<termo>possível - 24 - 24</termo>
, Carregando=<termo>Carregando - 2224 - 2224</termo>
, Jay=<termo>Jay - 51 - 71</termo>
, Or=<termo>Or - 41 - 41</termo>
, inscrição2M=<termo>inscrição2M - 45 - 45</termo>
, Archive=<termo>Archive - 41 - 41</termo>
, 05=<termo>05 - 188 - 188</termo>
, 06=<termo>06 - 47 - 47</termo>
, Friends=<termo>Friends - 41 - 41</termo>
, 07=<termo>07 - 47 - 47</termo>
, Saturday=<termo>Saturday - 41 - 41</termo>
, professional=<termo>professional - 41 - 41</termo>
, Suite=<termo>Suite - 41 - 41</termo>
, Follow=<termo>Follow - 82 - 82</termo>
, seguir=<termo>seguir - 1155 - 1155</termo>
, exclusive=<termo>exclusive - 41 - 41</termo>
, Thank=<termo>Thank - 41 - 41</termo>
, Comedy=<termo>Comedy - 41 - 41</termo>
, channel!=<termo>channel! - 41 - 41</termo>
, Best=<termo>Best - 41 - 41</termo>
, breve=<termo>breve - 1 - 1</termo>
, 10=<termo>10 - 41 - 41</termo>
, 11=<termo>11 - 47 - 47</termo>
, inscrição3M=<termo>inscrição3M - 90 - 90</termo>
, 12=<termo>12 - 49 - 53</termo>
, devoted=<termo>devoted - 41 - 41</termo>
, 14=<termo>14 - 47 - 47</termo>
, 15=<termo>15 - 182 - 182</termo>
, Desconectar=<termo>Desconectar - 18 - 18</termo>
, 16=<termo>16 - 47 - 47</termo>
, Previews=<termo>Previews - 41 - 41</termo>
, 18=<termo>18 - 47 - 47</termo>
, Mindy=<termo>Mindy - 41 - 41</termo>
, RosannaPansino=<termo>RosannaPansino - 41 - 41</termo>
, Allen=<termo>Allen - 41 - 41</termo>
, Two=<termo>Two - 41 - 41</termo>
, 11M=<termo>11M - 2 - 2</termo>
, pessoas=<termo>pessoas - 41 - 41</termo>
, re=<termo>re - 12 - 12</termo>
, estão=<termo>estão - 41 - 41</termo>
, política=<termo>política - 2 - 6</termo>
, Sean=<termo>Sean - 41 - 41</termo>
, creating=<termo>creating - 41 - 41</termo>
, 1M=<termo>1M - 2 - 2</termo>
, items=<termo>items - 82 - 82</termo>
, 22=<termo>22 - 47 - 47</termo>
, inscrição4M=<termo>inscrição4M - 45 - 45</termo>
, __count__=<termo>__count__ - 12 - 12</termo>
, access=<termo>access - 41 - 41</termo>
, 25=<termo>25 - 47 - 47</termo>
, entertainment=<termo>entertainment - 41 - 41</termo>
, 28=<termo>28 - 47 - 47</termo>
, Hilsenteger=<termo>Hilsenteger - 41 - 41</termo>
, Política=<termo>Política - 9 - 13</termo>
, FREE=<termo>FREE - 41 - 41</termo>
, concluir=<termo>concluir - 12 - 12</termo>
, fell=<termo>fell - 41 - 41</termo>
, pop=<termo>pop - 41 - 41</termo>
, Brasil=<termo>Brasil - 115 - 137</termo>
, Faça=<termo>Faça - 34 - 42</termo>
, variety=<termo>variety - 41 - 41</termo>
, Katy=<termo>Katy - 51 - 71</termo>
, expectations=<termo>expectations - 41 - 41</termo>
, 2M=<termo>2M - 2 - 2</termo>
, free=<termo>free - 41 - 41</termo>
, popular=<termo>popular - 41 - 41</termo>
, 30=<termo>30 - 59 - 95</termo>
, inscrição5M=<termo>inscrição5M - 45 - 45</termo>
, funny=<termo>funny - 41 - 41</termo>
, 31=<termo>31 - 47 - 47</termo>
, But=<termo>But - 82 - 82</termo>
, Kasparian=<termo>Kasparian - 41 - 41</termo>
, 38=<termo>38 - 94 - 94</termo>
, Buy=<termo>Buy - 41 - 41</termo>
, store=<termo>store - 41 - 41</termo>
, Termos=<termo>Termos - 9 - 13</termo>
, Tuesday!=<termo>Tuesday! - 41 - 41</termo>
, TYT=<termo>TYT - 41 - 41</termo>
, Enviar=<termo>Enviar - 9 - 13</termo>
, começará=<termo>começará - 14 - 14</termo>
, @domoandcrissy=<termo>@domoandcrissy - 123 - 123</termo>
, watch=<termo>watch - 41 - 41</termo>
, afraid=<termo>afraid - 41 - 41</termo>
, ♥A=<termo>♥A - 41 - 41</termo>
, Learn=<termo>Learn - 14 - 18</termo>
, 3M=<termo>3M - 4 - 4</termo>
, TO=<termo>TO - 41 - 41</termo>
, inscrição999=<termo>inscrição999 - 45 - 45</termo>
, 42=<termo>42 - 47 - 47</termo>
, TWITTER=<termo>TWITTER - 41 - 41</termo>
, gadgets=<termo>gadgets - 41 - 41</termo>
, fashion=<termo>fashion - 41 - 41</termo>
, 43=<termo>43 - 47 - 47</termo>
, FACEBOOK=<termo>FACEBOOK - 41 - 41</termo>
, Therapy=<termo>Therapy - 133 - 153</termo>
, Pre=<termo>Pre - 41 - 41</termo>
, 47=<termo>47 - 47 - 47</termo>
, TX=<termo>TX - 41 - 41</termo>
, 9E5=<termo>9E5 - 41 - 41</termo>
, Snapchat=<termo>Snapchat - 41 - 41</termo>
, Selecione=<termo>Selecione - 11 - 11</termo>
, view=<termo>view - 41 - 41</termo>
, either=<termo>either - 41 - 41</termo>
, bucks!=<termo>bucks! - 41 - 41</termo>
, Portuguese=<termo>Portuguese - 13 - 15</termo>
, crissy=<termo>crissy - 41 - 41</termo>
, Desk=<termo>Desk - 41 - 41</termo>
, Drive=<termo>Drive - 41 - 41</termo>
, 4M=<termo>4M - 2 - 2</termo>
, military=<termo>military - 41 - 41</termo>
, To=<termo>To - 41 - 41</termo>
, 52=<termo>52 - 47 - 47</termo>
, newest=<termo>newest - 41 - 41</termo>
, 57=<termo>57 - 47 - 47</termo>
, 59=<termo>59 - 94 - 94</termo>
, ALBUM❗THE=<termo>ALBUM❗THE - 41 - 41</termo>
, política30=<termo>política30 - 17 - 21</termo>
, please=<termo>please - 82 - 82</termo>
, rosannapansino=<termo>rosannapansino - 41 - 41</termo>
, TOUR❗IT=<termo>TOUR❗IT - 41 - 41</termo>
, surprising=<termo>surprising - 41 - 41</termo>
, Idioma=<termo>Idioma - 11 - 11</termo>
, inquiries=<termo>inquiries - 41 - 41</termo>
, 289=<termo>289 - 41 - 41</termo>
, Munee=<termo>Munee - 51 - 71</termo>
, 5M=<termo>5M - 2 - 2</termo>
, Instagram=<termo>Instagram - 82 - 82</termo>
, inscrição8M=<termo>inscrição8M - 90 - 90</termo>
, internet=<termo>internet - 41 - 41</termo>
, Criador=<termo>Criador - 19 - 27</termo>
, //katy=<termo>//katy - 41 - 41</termo>
, show=<termo>show - 82 - 82</termo>
, Twitter=<termo>Twitter - 123 - 123</termo>
, parar=<termo>parar - 3 - 3</termo>
, video=<termo>video - 41 - 41</termo>
, unboxtherapy=<termo>unboxtherapy - 41 - 41</termo>
, Inscrito=<termo>Inscrito - 22 - 22</termo>
, snapchat=<termo>snapchat - 41 - 41</termo>
, Crissy=<termo>Crissy - 92 - 112</termo>
, News=<termo>News - 41 - 41</termo>
, SHOW=<termo>SHOW - 41 - 41</termo>
, Sobre=<termo>Sobre - 9 - 13</termo>
, Jessica=<termo>Jessica - 41 - 41</termo>
, early=<termo>early - 41 - 41</termo>
, twin=<termo>twin - 41 - 41</termo>
, news=<termo>news - 41 - 41</termo>
, teach=<termo>teach - 41 - 41</termo>
, Largest=<termo>Largest - 41 - 41</termo>
, technology=<termo>technology - 41 - 41</termo>
, View=<termo>View - 14 - 18</termo>
, We=<termo>We - 123 - 123</termo>
, Fan=<termo>Fan - 41 - 41</termo>
, ScrewAttack=<termo>ScrewAttack - 205 - 205</termo>
, exibiçãoFila=<termo>exibiçãoFila - 15 - 15</termo>
, Newmarket=<termo>Newmarket - 41 - 41</termo>
, Reproduzir=<termo>Reproduzir - 2310 - 2310</termo>
, Subscribe=<termo>Subscribe - 82 - 82</termo>
, //facebook=<termo>//facebook - 41 - 41</termo>
, revolution=<termo>revolution - 82 - 82</termo>
, feedback=<termo>feedback - 9 - 13</termo>
, twitter=<termo>twitter - 82 - 82</termo>
, 8M=<termo>8M - 4 - 4</termo>
, them!=<termo>them! - 41 - 41</termo>
, Gerardo=<termo>Gerardo - 41 - 41</termo>
, Música12=<termo>Música12 - 17 - 21</termo>
, Beleza=<termo>Beleza - 19 - 27</termo>
, com/SeanHinz=<termo>com/SeanHinz - 41 - 41</termo>
, com/THENervousNick=<termo>com/THENervousNick - 41 - 41</termo>
, 19M=<termo>19M - 2 - 2</termo>
, wife=<termo>wife - 41 - 41</termo>
, Connect=<termo>Connect - 82 - 82</termo>
, Pansino=<termo>Pansino - 92 - 112</termo>
, Notícias=<termo>Notícias - 38 - 50</termo>
, Local=<termo>Local - 11 - 11</termo>
, comédia=<termo>comédia - 41 - 41</termo>
, Nerdy=<termo>Nerdy - 41 - 41</termo>
, OUR=<termo>OUR - 41 - 41</termo>
, Our=<termo>Our - 41 - 41</termo>
, YouTube=<termo>YouTube - 202 - 243</termo>
, Publicidade=<termo>Publicidade - 9 - 13</termo>
, Português=<termo>Português - 23 - 25</termo>
, restrito=<termo>restrito - 11 - 11</termo>
, Get=<termo>Get - 41 - 41</termo>
, Show=<termo>Show - 41 - 41</termo>
, societal=<termo>societal - 41 - 41</termo>
, care=<termo>care - 41 - 41</termo>
, love=<termo>love - 82 - 82</termo>
, Cast=<termo>Cast - 41 - 41</termo>
, domo=<termo>domo - 41 - 41</termo>
, recomendações!=<termo>recomendações! - 13 - 13</termo>
, Visualizar=<termo>Visualizar - 430 - 430</termo>
, Chad=<termo>Chad - 41 - 41</termo>
, enjoy=<termo>enjoy - 41 - 41</termo>
, Filme=<termo>Filme - 19 - 27</termo>
, web=<termo>web - 82 - 82</termo>
, Culinária=<termo>Culinária - 19 - 27</termo>
, Direitos=<termo>Direitos - 9 - 13</termo>
, precious=<termo>precious - 41 - 41</termo>
, ScrewAttack!=<termo>ScrewAttack! - 51 - 71</termo>
, facebook=<termo>facebook - 41 - 41</termo>
, saúde=<termo>saúde - 2 - 6</termo>
, already!=<termo>already! - 41 - 41</termo>
, chat=<termo>chat - 41 - 41</termo>
, culture=<termo>culture - 41 - 41</termo>
, Criadores=<termo>Criadores - 9 - 13</termo>
, award-winning=<termo>award-winning - 41 - 41</termo>
, Tecnologia30=<termo>Tecnologia30 - 17 - 21</termo>
, Online=<termo>Online - 82 - 82</termo>
, inbox=<termo>inbox - 41 - 41</termo>
, recentes=<termo>recentes - 41 - 41</termo>
, ONLY=<termo>ONLY - 41 - 41</termo>
, World=<termo>World - 41 - 41</termo>
, ly/SponsorSA=<termo>ly/SponsorSA - 41 - 41</termo>
, daughters=<termo>daughters - 41 - 41</termo>
, Like=<termo>Like - 82 - 82</termo>
, outlined=<termo>outlined - 41 - 41</termo>
, MEDIA=<termo>MEDIA - 41 - 41</termo>
, navegação=<termo>navegação - 7 - 7</termo>
, vídeo=<termo>vídeo - 19 - 19</termo>
, SCHEDULE=<termo>SCHEDULE - 41 - 41</termo>
, DBX=<termo>DBX - 41 - 41</termo>
, Facebook=<termo>Facebook - 123 - 123</termo>
, Member=<termo>Member - 41 - 41</termo>
, Sports=<termo>Sports - 41 - 41</termo>
, assistindo=<termo>assistindo - 41 - 41</termo>
, Esportes30=<termo>Esportes30 - 17 - 21</termo>
, ver=<termo>ver - 13 - 13</termo>
, Tecnologia=<termo>Tecnologia - 2 - 6</termo>
, like=<termo>like - 123 - 123</termo>
, Nick=<termo>Nick - 41 - 41</termo>
, com/subscription_center?add_user=theyoungturks=<termo>com/subscription_center?add_user=theyoungturks - 41 - 41</termo>
, ly/ScrewAttackTwitter=<termo>ly/ScrewAttackTwitter - 41 - 41</termo>
, Domo=<termo>Domo - 92 - 112</termo>
, SEND=<termo>SEND - 41 - 41</termo>
, Nummies=<termo>Nummies - 41 - 41</termo>
, Esportes=<termo>Esportes - 21 - 29</termo>
, person=<termo>person - 41 - 41</termo>
, daily=<termo>daily - 41 - 41</termo>
, send=<termo>send - 41 - 41</termo>
, WEBSITE=<termo>WEBSITE - 41 - 41</termo>
, Sam=<termo>Sam - 41 - 41</termo>
, youtube=<termo>youtube - 41 - 41</termo>
, politics=<termo>politics - 41 - 41</termo>
, Comédia=<termo>Comédia - 2 - 6</termo>
, mommy=<termo>mommy - 41 - 41</termo>
, novamente=<termo>novamente - 12 - 12</termo>
, Processando=<termo>Processando - 35 - 35</termo>
, Turks=<termo>Turks - 215 - 235</termo>
, HERE=<termo>HERE - 41 - 41</termo>
, L3Y=<termo>L3Y - 41 - 41</termo>
, Domonic!=<termo>Domonic! - 41 - 41</termo>
, animations=<termo>animations - 41 - 41</termo>
, com/AnimatedTorrii=<termo>com/AnimatedTorrii - 41 - 41</termo>
, Histórico=<termo>Histórico - 27 - 35</termo>
, próximo=<termo>próximo - 14 - 14</termo>
, Bailey=<termo>Bailey - 133 - 153</termo>
, Tente=<termo>Tente - 12 - 12</termo>
, inscrição1M=<termo>inscrição1M - 45 - 45</termo>
, original=<termo>original - 41 - 41</termo>
, Fazer=<termo>Fazer - 11 - 11</termo>
, From=<termo>From - 41 - 41</termo>
, follow=<termo>follow - 82 - 82</termo>
, saúde30=<termo>saúde30 - 17 - 21</termo>
, really=<termo>really - 41 - 41</termo>
, afternoon=<termo>afternoon - 41 - 41</termo>
, Merch=<termo>Merch - 41 - 41</termo>
, team!=<termo>team! - 41 - 41</termo>
, Lewis=<termo>Lewis - 41 - 41</termo>
, Also=<termo>Also - 41 - 41</termo>
, @PeeBeeNJay=<termo>@PeeBeeNJay - 41 - 41</termo>
, Welcome=<termo>Welcome - 41 - 41</termo>
, recursos=<termo>recursos - 9 - 13</termo>
, Procurar=<termo>Procurar - 31 - 40</termo>
, Original=<termo>Original - 41 - 41</termo>
, You=<termo>You - 24 - 24</termo>
}</raiz>