<raiz>
	<qtdTermo>22468</qtdTermo>
	<qtdTermoDif>642</qtdTermoDif>
	<titulo>Futebol - UOL Esporte - UOL Esporte</titulo>
	<texto>Futebol - UOL Esporte - UOL Esporte Assine 0800 703 3000 / SAC Bate-papo Notícias Esporte Entrete Estilo Famosos TV UOL BOL PagSeguro UOL Esporte Futebol + TIMES Clique na estrela para favoritar seu time. Fortaleza Grêmio Internacional Náutico Palmeiras Santa Cruz Santos São Paulo Sport Vasco Vitória Atlético-MG Atlético-PR Bahia Botafogo Ceará Chapecoense Corinthians Coritiba Cruzeiro Flamengo Fluminense Jogos Jogos do dia Resultados Próximos Jogos Gols Mercado da Bola Brasileirão Série B Libertadores Copa do Brasil Espanhol Inglês +Futebol Notícias Seleção Brasileira Nacionais Brasileirão Série B Série C Série D Copa do Brasil Baiano Carioca Cearense Copa do Nordeste Copa São Paulo Gaúcho Mineiro Paranaense Paulista Pernambucano Primeira Liga Internacionais Libertadores Sul-americana Liga dos Campeões Alemão Espanhol Francês Inglês Italiano Eliminatórias Copa 2018 América do Sul Europa África Concacaf Ásia Oceania +Esporte MMA Copa do Mundo de Futsal F1 Tênis Basquete Vôlei Radicais Olimpíadas Rio 2016 Pan 2015 Copa do Brasil vira questão de honra para Fla e Santos após Geuvânio Milton Leite sobre ser o sucessor de Galvão: "não alimento a esperança" 5 brasileiros sem contrato para seu time se reforçar no 2º semestre Veja quem seu time contratou e dispensou durante as festas de fim de ano Vai começar a Copinha. Veja quem pode ser o craque do seu time no futuro PVC: Negociação por Diego Souza não está encerrada CBF começa a testar árbitro de vídeo com imagem da Globo Lúcio revela que pretende voltar a jogar ainda neste ano Escolha seu time + TIMES Clique na estrela para favoritar seu time. Fortaleza Grêmio Internacional Náutico Palmeiras Santa Cruz Santos São Paulo Sport Vasco Vitória Atlético-MG Atlético-PR Bahia Botafogo Ceará Chapecoense Corinthians Coritiba Cruzeiro Flamengo Fluminense Resultados Próximos jogos Comprar ingressos Atlético-MG Atlético-PR Bahia Botafogo Ceará Chapecoense Corinthians Coritiba Cruzeiro Flamengo Fluminense Fortaleza Grêmio Internacional Náutico Palmeiras Santa Cruz Santos São Paulo Sport Vasco Vitória Mercado da Bola Rafinha Negociando Coritiba Cruzeiro Jean Patrick Oficial Ponte Preta Albirex Niigata Maicon (zagueiro) Negociando Galatasaray São Paulo Matheus Ferraz Oficial Goiás Sport Todas as transações Campeonatos Marque este campeonato para ver primeiro Alterar Alterar campeonato Brasileirão Série B Libertadores Copa do Brasil Espanhol Inglês GRUPO PG Pontos Ganhos J Jogos V Vitórias D Derrotas Mais notícias 28 de Junho 14h15 Protesto contra suspensão de Oscar faz Hulk ser chamado para depor na China UOL Esporte - Futebol 14h06 Guarani oficializa acordo com Esporte Interativo UOL Esporte - Futebol 14h03 Convidado para o casamento de Messi, amigo de infância elogia ação do astro UOL Esporte - Futebol 13h44 Löw elogia estilo de jogo do México e confirma mudanças para semifinal LancePress 13h36 Inter cede atacante que estava no Cazaquistão ao Brasil de Pelotas UOL Esporte - Futebol 13h36 Estão ficando loucos! Negociações recentes deixam astros do passado para trás LancePress 13h36 Sorridente, Thalles revela peso, rotina no hotel e dieta: 'Sem hambúrguer' LancePress 13h34 Lindoso cita diferenças entre elencos de Bota e Galo: 'Não entra em campo' LancePress 13h24 Araruna garante: 'Todos os jogadores estão comprometidos no São Paulo' LancePress 13h23 Barcelona perde mais atleta da base, agora para o Bayern de Munique LancePress 13h20 ESPN garante Premier League por 5 anos na 1ª batalha da guerra por direitos Blog do Ohata 13h19 Neymar curte noite com novo affair e recebe amigos em Angra LancePress 13h04 Thalles passa por "spa forçado" no Vasco, perde 4kg e diz: "Estou focado" UOL Esporte - Futebol 12h49 A investigação envolvendo Teixeira e Rosell em jornais europeus LancePress 12h49 Cuca, Ceni, Elano e a precária ética dos treinadores Blog do Menon 12h46 Investigador revela que 150 amostras de jogadores russos serão analisadas LancePress 12h40 Arboleda vai bem em jogo-treino; Gómez fica fora e acerta documentos LancePress 12h36 Araruna vê Petros como espelho e valoriza 'compromisso' das joias do SP UOL Esporte - Futebol 12h31 Milan está muito perto de contratar mais um reforço para o ataque LancePress 12h29 Por fluxo de caixa, Coritiba oferece CT em penhora como garantia a Lincoln UOL Esporte - Futebol Anterior Próxima Informe publicitário Tudo sobre o fio dental Passar fio dental antes ou depois da escovação? Essa e outras curiosidades aqui! Informe publicitário Clareamento dental Conheça os procedimentos para ter dentes mais brancos e saiba qual cabe no seu bolso! Blogs e colunas Juca Kfouri Sete jogos e um destino: seguir vivo Paulo Vinícius Coelho PVC: Negociação por Diego Souza não está encerrada Mauro Beting Eu torço. Portuguesa Red Bull.  Perrone Perrone: Para conselheiros do São Paulo, Ceni é o... Rodrigo Mattos CBF começa a testar árbitro de vídeo com imagem... Marcel Rizzo SP já trabalha para jogo de adeus de Lugano... Menon Cuca, Ceni, Elano e a precária ética dos... Milton Neves Bolão do Miltão: Timão vence na Colômbia pela... Vitor Birner Saiba por que Cuca pediu a contratação de Diego... Alexandre Praetzel Barcelona e Real Madrid querem revelação do... Blog do Ohata ESPN garante Premier League por 5 anos na 1ª... Blog do Rafael Reis 5 brasileiros sem contrato para seu time se... Julio Gomes Opinião: Corinthians é a primeira força (até que... André Rocha André Rocha: Eu sei por que você me odeia Futebol em Números Corinthians: maior média de público desde 1993 Patadas y Gambetas Argentina terá "esquadrão de elite" na... Blog Saída de Rede Em ritmo de treino, com set adicional, Brasil é... Fernando Meligeni Profissão tenista: o que os jovens precisam ter... Saque e Voleio Petra Kvitova: muito mais do que tênis Bala na cesta Qual o futuro do Lakers, agora nas mãos do jovem... UOL Esporte vê TV Desabei a chorar, mas foi um choro para o bem,... Blog da Redação Espanhol comete falta esdrúxula para parar... Na grade do MMA Bellator aposta em estratégias diferentes e... Gabriela Moreira Futebol é para héteros, lésbicas, gays, bis,... Mauro Cezar Pereira Exclusivo, ranking das dívidas: Fla e Cruzeiro... Flávio Gomes ATÉ CACHORRINHA NO "PADDOCK"! Leonardo Bertozzi Pelo milagre e pela saudade, técnico vai... Corneta FC Golpe do Ryu? Simulação de jogador do Bahia... O Blog do Rugbi Negociações obscuras e embates políticos deixam... Wanderley Nogueira RICARDO TEIXEIRA aceita colaborar com as... Fastfut Copa das Conferações: ruas da Rússia recebem... Avallone Corinthians, a grande vitória. E o Palmeiras sobe… Swim Channel O desabafo de Poliana: "Parece que querem apagar... Sobre as Águas New Zealand campeã da America's Cup Carsughi Lugano, dentro do já imaginado Danilo Muller NFL relaxa regras de comemoração após touchdown Gustavo Hofman Conheça o adversário do Corinthians pela Copa... Comunicar erro Erratas Fale com o UOL Esporte UOL Cursos Online Todos os cursos Enfermagem Seja Referência no Mercado. Saiba Mais! Enfermagem Auditoria em Serviços de Saúde Saiba Mais! Enfermagem Home Care: Cuidados Especiais Saiba Mais! Inglêspanhol! Faça o curso de inglês. Clique Aqui! Inglêspanhol! Com o melhor conteúdo Clique Aqui! Inglêspanhol! E ganhe o curso de espanhol Clique Aqui! Inglêspanhol! Faça o curso de inglês. Clique Aqui! Inglêspanhol! Com o melhor conteúdo Clique Aqui! Inglêspanhol! E ganhe o curso de espanhol Clique Aqui! Inglêspanhol! Faça o curso de inglês. Clique Aqui! Inglêspanhol! Com o melhor conteúdo Clique Aqui! Inglêspanhol! E ganhe o curso de espanhol Clique Aqui! Inglêspanhol! Faça o curso de inglês. Clique Aqui! Inglêspanhol! Com o melhor conteúdo Clique Aqui! Inglêspanhol! E ganhe o curso de espanhol Clique Aqui! Inglêspanhol! Faça o curso de inglês. Clique Aqui! Inglêspanhol! Com o melhor conteúdo Clique Aqui! Inglêspanhol! E ganhe o curso de espanhol Clique Aqui! Inglêspanhol! Faça o curso de inglês. Clique Aqui! Inglêspanhol! Com o melhor conteúdo Clique Aqui! Inglêspanhol! E ganhe o curso de espanhol Clique Aqui! Inglêspanhol! Faça o curso de inglês. Clique Aqui! Inglêspanhol! Com o melhor conteúdo Clique Aqui! Inglêspanhol! E ganhe o curso de espanhol Clique Aqui! Inglêspanhol! Faça o curso de inglês. Clique Aqui! Inglêspanhol! Com o melhor conteúdo Clique Aqui! Inglêspanhol! E ganhe o curso de espanhol Clique Aqui! Inglêspanhol! Faça o curso de inglês. Clique Aqui! Inglêspanhol! Com o melhor conteúdo Clique Aqui! Inglêspanhol! E ganhe o curso de espanhol Clique Aqui! Inglêspanhol! Faça o curso de inglês. Clique Aqui! Inglêspanhol! Com o melhor conteúdo Clique Aqui! Inglêspanhol! E ganhe o curso de espanhol Clique Aqui! Academia da Enfermagem Gestão em Enfermagem Home Care Home UOL Entretenimento Notícias Estilo Esporte Rádio UOL TV UOL Jogos Bate-papo UOL Em Destaque Mercado da Bola Liga dos Campeões Mundial de Clubes Olimpíadas Rio 2016 Modalidades Futebol MMA F1 Basquete Vôlei Tênis Radicais Copa do Mundo de Futsal Olimpíadas Rio 2016 Resultados e Agenda Quadro de medalhas Últimas notícias Olimpíadas Rio 2016 no Android Olimpíadas Rio 2016 no iPhone Futebol Notícias Jogos do dia Resultados Próximos jogos Mercado da Bola Gols da Rodada Bolão Fórum Belas da Torcida Seleção Brasileira Campeonatos Regionais Baiano Carioca Cearense Copa do Nordeste Gaúcho Mineiro Paulista Paranaense Pernambucano Campeonatos Nacionais Brasileirão Série A Brasileirão Série B Brasileirão Série C Brasileirão Série D Copa do Brasil Copa São Paulo SUL-AMERICANOS Copa Libertadores Copa Sul-Americana Recopa Sul-Americana EUROPEUS Liga dos Campeões Liga Europa Alemão Espanhol Francês Inglês Italiano Português Eliminatórias da Eurocopa MUNDIAL Mundial de Clubes Copa 2014 Times Atlético-MG (Galo) Atlético-PR (Furacão) Bahia (Tricolor, Esquadrão de Aço) Botafogo (Fogão) Ceará (Vovô) Chapecoense Corinthians (Timão) Coritiba (Coxa) Cruzeiro (Raposa, Celeste) Flamengo (Fla, Mengão, Rubro-negro) Fluminense (Tricolor, Pó-de-arroz) Fortaleza (Leão do Pici) Grêmio (Tricolor) Internacional (Colorado, Inter) Náutico (Timbu, Alvirrubro) Palmeiras (Verdão, Alviverde) Santa Cruz (Santa Cruz) Santos (Peixe, Alvinegro) São Paulo (Tricolor) Sport (Leão, Rubro-negro) Vasco (Gigante da Colina) Vitória (Leão) Siga UOL Esporte Facebook Twitter RSS © 1996-2017 UOL - O melhor conteúdo. Todos os direitos reservados. Hospedagem: UOL Host</texto>
	{odeia=<termo>odeia - 14 - 18</termo>
, astros=<termo>astros - 16 - 26</termo>
, Rafael=<termo>Rafael - 15 - 24</termo>
, perde=<termo>perde - 32 - 52</termo>
, Anterior=<termo>Anterior - 12 - 12</termo>
, novo=<termo>novo - 16 - 26</termo>
, fim=<termo>fim - 14 - 18</termo>
, Hospedagem=<termo>Hospedagem - 7 - 11</termo>
, fio=<termo>fio - 26 - 34</termo>
, amostras=<termo>amostras - 16 - 26</termo>
, vira=<termo>vira - 12 - 22</termo>
, dental=<termo>dental - 39 - 51</termo>
, Convidado=<termo>Convidado - 16 - 26</termo>
, Pici=<termo>Pici - 9 - 13</termo>
, Todos=<termo>Todos - 31 - 45</termo>
, ter=<termo>ter - 27 - 35</termo>
, !=<termo>! - 14 - 18</termo>
, pediu=<termo>pediu - 14 - 18</termo>
, 12h29=<termo>12h29 - 14 - 14</termo>
, Para=<termo>Para - 14 - 18</termo>
, passa=<termo>passa - 16 - 26</termo>
, russos=<termo>russos - 16 - 26</termo>
, -=<termo>- - 133 - 221</termo>
, /=<termo>/ - 8 - 8</termo>
, Internacionais=<termo>Internacionais - 10 - 14</termo>
, reforço=<termo>reforço - 16 - 26</termo>
, Nogueira=<termo>Nogueira - 15 - 24</termo>
, Marque=<termo>Marque - 15 - 15</termo>
, Ásia=<termo>Ásia - 10 - 14</termo>
, está=<termo>está - 43 - 61</termo>
, 5=<termo>5 - 56 - 83</termo>
, Mengão=<termo>Mengão - 9 - 13</termo>
, Fla=<termo>Fla - 35 - 53</termo>
, Sem=<termo>Sem - 16 - 26</termo>
, Pelotas=<termo>Pelotas - 16 - 26</termo>
, Saída=<termo>Saída - 15 - 24</termo>
, Leite=<termo>Leite - 12 - 21</termo>
, Galvão=<termo>Galvão - 12 - 21</termo>
, festas=<termo>festas - 14 - 18</termo>
, A=<termo>A - 25 - 39</termo>
, B=<termo>B - 42 - 54</termo>
, atleta=<termo>atleta - 16 - 26</termo>
, C=<termo>C - 19 - 27</termo>
, Praetzel=<termo>Praetzel - 15 - 24</termo>
, D=<termo>D - 37 - 45</termo>
, Sete=<termo>Sete - 14 - 18</termo>
, Copinha=<termo>Copinha - 14 - 18</termo>
, Elano=<termo>Elano - 30 - 44</termo>
, E=<termo>E - 124 - 168</termo>
, Rafinha=<termo>Rafinha - 17 - 25</termo>
, GRUPO=<termo>GRUPO - 15 - 18</termo>
, TEIXEIRA=<termo>TEIXEIRA - 14 - 18</termo>
, J=<termo>J - 18 - 18</termo>
, jovens=<termo>jovens - 14 - 18</termo>
, Flávio=<termo>Flávio - 15 - 24</termo>
, Avallone=<termo>Avallone - 15 - 24</termo>
, favoritar=<termo>favoritar - 23 - 23</termo>
, cede=<termo>cede - 16 - 26</termo>
, campeonato=<termo>campeonato - 30 - 34</termo>
, fica=<termo>fica - 16 - 26</termo>
, O=<termo>O - 35 - 48</termo>
, Cuca=<termo>Cuca - 44 - 62</termo>
, aqui!=<termo>aqui! - 13 - 17</termo>
, jornais=<termo>jornais - 16 - 26</termo>
, Alemão=<termo>Alemão - 19 - 27</termo>
, Próximos=<termo>Próximos - 35 - 47</termo>
, Coxa=<termo>Coxa - 9 - 13</termo>
, V=<termo>V - 18 - 18</termo>
, jogo-treino=<termo>jogo-treino - 16 - 26</termo>
, sei=<termo>sei - 14 - 18</termo>
, apagar=<termo>apagar - 14 - 18</termo>
, hotel=<termo>hotel - 16 - 26</termo>
, treinadores=<termo>treinadores - 16 - 26</termo>
, tenista=<termo>tenista - 14 - 18</termo>
, Entretenimento=<termo>Entretenimento - 8 - 12</termo>
, jogadores=<termo>jogadores - 32 - 52</termo>
, set=<termo>set - 14 - 18</termo>
, Gigante=<termo>Gigante - 9 - 13</termo>
, elogia=<termo>elogia - 32 - 52</termo>
, Aço=<termo>Aço - 9 - 13</termo>
, Verdão=<termo>Verdão - 9 - 13</termo>
, Veja=<termo>Veja - 28 - 36</termo>
, escovação?=<termo>escovação? - 13 - 17</termo>
, Red=<termo>Red - 14 - 18</termo>
, Premier=<termo>Premier - 30 - 44</termo>
, CT=<termo>CT - 16 - 26</termo>
, Oficial=<termo>Oficial - 34 - 46</termo>
, s=<termo>s - 14 - 18</termo>
, Celeste=<termo>Celeste - 9 - 13</termo>
, reservados=<termo>reservados - 6 - 6</termo>
, revelação=<termo>revelação - 14 - 18</termo>
, Campeões=<termo>Campeões - 27 - 39</termo>
, Fernando=<termo>Fernando - 15 - 24</termo>
, y=<termo>y - 15 - 24</termo>
, Clubes=<termo>Clubes - 17 - 25</termo>
, 703=<termo>703 - 9 - 13</termo>
, milagre=<termo>milagre - 14 - 18</termo>
, Ponte=<termo>Ponte - 18 - 22</termo>
, Pan=<termo>Pan - 10 - 14</termo>
, Milton=<termo>Milton - 27 - 45</termo>
, brasileiros=<termo>brasileiros - 26 - 39</termo>
, árbitro=<termo>árbitro - 27 - 35</termo>
, conteúdo=<termo>conteúdo - 116 - 156</termo>
, Inter=<termo>Inter - 25 - 39</termo>
, Basquete=<termo>Basquete - 19 - 27</termo>
, treino=<termo>treino - 14 - 18</termo>
, Fastfut=<termo>Fastfut - 15 - 24</termo>
, Gómez=<termo>Gómez - 16 - 26</termo>
, 4kg=<termo>4kg - 16 - 26</termo>
, Fluminense=<termo>Fluminense - 53 - 71</termo>
, dentes=<termo>dentes - 13 - 17</termo>
, diz=<termo>diz - 16 - 26</termo>
, ingressos=<termo>ingressos - 14 - 18</termo>
, vivo=<termo>vivo - 14 - 18</termo>
, recebe=<termo>recebe - 16 - 26</termo>
, reforçar=<termo>reforçar - 12 - 21</termo>
,  =<termo>  - 14 - 18</termo>
, Números=<termo>Números - 15 - 24</termo>
, Barcelona=<termo>Barcelona - 30 - 44</termo>
, ©=<termo>© - 6 - 6</termo>
, Assine=<termo>Assine - 1 - 3</termo>
, PagSeguro=<termo>PagSeguro - 8 - 12</termo>
, F1=<termo>F1 - 19 - 27</termo>
, Preta=<termo>Preta - 18 - 22</termo>
, Libertadores=<termo>Libertadores - 42 - 54</termo>
, Gols=<termo>Gols - 16 - 24</termo>
, imaginado=<termo>imaginado - 14 - 18</termo>
, Francês=<termo>Francês - 19 - 27</termo>
, contratou=<termo>contratou - 14 - 18</termo>
, Não=<termo>Não - 16 - 26</termo>
, FC=<termo>FC - 15 - 24</termo>
, Maicon=<termo>Maicon - 17 - 25</termo>
, cursos=<termo>cursos - 9 - 13</termo>
, Matheus=<termo>Matheus - 17 - 25</termo>
, estrela=<termo>estrela - 23 - 23</termo>
, Em=<termo>Em - 21 - 25</termo>
, confirma=<termo>confirma - 16 - 26</termo>
, Redação=<termo>Redação - 15 - 24</termo>
, craque=<termo>craque - 14 - 18</termo>
, Estilo=<termo>Estilo - 16 - 24</termo>
, Eu=<termo>Eu - 28 - 36</termo>
, Ceará=<termo>Ceará - 53 - 71</termo>
, terá=<termo>terá - 14 - 18</termo>
, Colorado=<termo>Colorado - 9 - 13</termo>
, desabafo=<termo>desabafo - 14 - 18</termo>
, não=<termo>não - 39 - 56</termo>
, jogo=<termo>jogo - 30 - 44</termo>
, Home=<termo>Home - 30 - 42</termo>
, Vôlei=<termo>Vôlei - 19 - 27</termo>
, Leonardo=<termo>Leonardo - 15 - 24</termo>
, Junho=<termo>Junho - 15 - 20</termo>
, loucos!=<termo>loucos! - 16 - 26</termo>
, é=<termo>é - 56 - 72</termo>
, Mattos=<termo>Mattos - 15 - 24</termo>
, Agenda=<termo>Agenda - 9 - 13</termo>
, adicional=<termo>adicional - 14 - 18</termo>
, Corneta=<termo>Corneta - 15 - 24</termo>
, 2018=<termo>2018 - 10 - 14</termo>
, UOL=<termo>UOL - 230 - 383</termo>
, 2016=<termo>2016 - 44 - 70</termo>
, 2015=<termo>2015 - 10 - 14</termo>
, ética=<termo>ética - 30 - 44</termo>
, falta=<termo>falta - 14 - 18</termo>
, 2014=<termo>2014 - 9 - 13</termo>
, Atlético-MG=<termo>Atlético-MG - 53 - 71</termo>
, Rio=<termo>Rio - 44 - 70</termo>
, Simulação=<termo>Simulação - 14 - 18</termo>
, Niigata=<termo>Niigata - 18 - 22</termo>
, joias=<termo>joias - 16 - 26</termo>
, Fogão=<termo>Fogão - 9 - 13</termo>
, Bayern=<termo>Bayern - 16 - 26</termo>
, ritmo=<termo>ritmo - 14 - 18</termo>
, 3000=<termo>3000 - 9 - 13</termo>
, América=<termo>América - 10 - 14</termo>
, Saúde=<termo>Saúde - 11 - 15</termo>
, bis=<termo>bis - 14 - 18</termo>
, Bahia=<termo>Bahia - 67 - 89</termo>
, Julio=<termo>Julio - 15 - 24</termo>
, cabe=<termo>cabe - 13 - 17</termo>
, Rosell=<termo>Rosell - 16 - 26</termo>
, Rugbi=<termo>Rugbi - 15 - 24</termo>
, LancePress=<termo>LancePress - 187 - 297</termo>
, Lugano=<termo>Lugano - 28 - 36</termo>
, curte=<termo>curte - 16 - 26</termo>
, Bate-papo=<termo>Bate-papo - 16 - 24</termo>
, espelho=<termo>espelho - 16 - 26</termo>
, Lincoln=<termo>Lincoln - 16 - 26</termo>
, League=<termo>League - 30 - 44</termo>
, campeã=<termo>campeã - 14 - 18</termo>
, Enfermagem=<termo>Enfermagem - 55 - 75</termo>
, Arboleda=<termo>Arboleda - 16 - 26</termo>
, contrato=<termo>contrato - 26 - 39</termo>
, Bull=<termo>Bull - 14 - 18</termo>
, público=<termo>público - 14 - 18</termo>
, Saque=<termo>Saque - 15 - 24</termo>
, África=<termo>África - 10 - 14</termo>
, diferentes=<termo>diferentes - 14 - 18</termo>
, Quadro=<termo>Quadro - 9 - 13</termo>
, Madrid=<termo>Madrid - 14 - 18</termo>
, curso=<termo>curso - 220 - 300</termo>
, Gabriela=<termo>Gabriela - 15 - 24</termo>
, alimento=<termo>alimento - 12 - 21</termo>
, Messi=<termo>Messi - 16 - 26</termo>
, Jogos=<termo>Jogos - 63 - 83</termo>
, iPhone=<termo>iPhone - 9 - 13</termo>
, 14h15=<termo>14h15 - 14 - 14</termo>
, gays=<termo>gays - 14 - 18</termo>
, Golpe=<termo>Golpe - 14 - 18</termo>
, Vitor=<termo>Vitor - 15 - 24</termo>
, Opinião=<termo>Opinião - 14 - 18</termo>
, Qual=<termo>Qual - 14 - 18</termo>
, Academia=<termo>Academia - 11 - 15</termo>
, querem=<termo>querem - 28 - 36</termo>
, Alvirrubro=<termo>Alvirrubro - 9 - 13</termo>
, 13h44=<termo>13h44 - 14 - 14</termo>
, Derrotas=<termo>Derrotas - 19 - 19</termo>
, Botafogo=<termo>Botafogo - 53 - 71</termo>
, transações=<termo>transações - 14 - 18</termo>
, você=<termo>você - 14 - 18</termo>
, héteros=<termo>héteros - 14 - 18</termo>
, revela=<termo>revela - 45 - 69</termo>
, honra=<termo>honra - 12 - 22</termo>
, penhora=<termo>penhora - 16 - 26</termo>
, Erratas=<termo>Erratas - 8 - 12</termo>
, Com=<termo>Com - 110 - 150</termo>
, começa=<termo>começa - 27 - 35</termo>
, estava=<termo>estava - 16 - 26</termo>
, ataque=<termo>ataque - 16 - 26</termo>
, torço=<termo>torço - 14 - 18</termo>
, André=<termo>André - 29 - 42</termo>
, Kvitova=<termo>Kvitova - 14 - 18</termo>
, Parece=<termo>Parece - 14 - 18</termo>
, Cazaquistão=<termo>Cazaquistão - 16 - 26</termo>
, começar=<termo>começar - 14 - 18</termo>
, Exclusivo=<termo>Exclusivo - 14 - 18</termo>
, Comprar=<termo>Comprar - 14 - 18</termo>
, Thalles=<termo>Thalles - 32 - 52</termo>
, RICARDO=<termo>RICARDO - 14 - 18</termo>
, futuro=<termo>futuro - 28 - 36</termo>
, hambúrguer=<termo>hambúrguer - 16 - 26</termo>
, Munique=<termo>Munique - 16 - 26</termo>
, forçado=<termo>forçado - 16 - 26</termo>
, jogar=<termo>jogar - 13 - 17</termo>
, Assine 0800=<termo>Assine 0800 - 8 - 12</termo>
, cita=<termo>cita - 16 - 26</termo>
, Ohata=<termo>Ohata - 32 - 51</termo>
, ruas=<termo>ruas - 14 - 18</termo>
, New=<termo>New - 14 - 18</termo>
, suspensão=<termo>suspensão - 16 - 26</termo>
, Negociação=<termo>Negociação - 27 - 35</termo>
, 13h24=<termo>13h24 - 14 - 14</termo>
, Saiba=<termo>Saiba - 47 - 63</termo>
, Tricolor=<termo>Tricolor - 36 - 52</termo>
, Carioca=<termo>Carioca - 19 - 27</termo>
, Belas=<termo>Belas - 9 - 13</termo>
, Flamengo=<termo>Flamengo - 53 - 71</termo>
, dispensou=<termo>dispensou - 14 - 18</termo>
, 13h23=<termo>13h23 - 14 - 14</termo>
, 13h20=<termo>13h20 - 14 - 14</termo>
, dívidas=<termo>dívidas - 14 - 18</termo>
, Paulo=<termo>Paulo - 135 - 188</termo>
, Conheça=<termo>Conheça - 27 - 35</termo>
, NFL=<termo>NFL - 14 - 18</termo>
, precária=<termo>precária - 30 - 44</termo>
, Real=<termo>Real - 14 - 18</termo>
, Escolha=<termo>Escolha - 13 - 19</termo>
, entra=<termo>entra - 16 - 26</termo>
, mudanças=<termo>mudanças - 16 - 26</termo>
, Sul-Americana=<termo>Sul-Americana - 18 - 26</termo>
, Recopa=<termo>Recopa - 9 - 13</termo>
, Náutico=<termo>Náutico - 53 - 71</termo>
, Vasco=<termo>Vasco - 69 - 97</termo>
, BOL=<termo>BOL - 8 - 12</termo>
, 14h06=<termo>14h06 - 14 - 14</termo>
, medalhas=<termo>medalhas - 9 - 13</termo>
, 13h36=<termo>13h36 - 42 - 42</termo>
, Ceni=<termo>Ceni - 44 - 62</termo>
, 14h03=<termo>14h03 - 14 - 14</termo>
, trabalha=<termo>trabalha - 14 - 18</termo>
, spa=<termo>spa - 16 - 26</termo>
, Referência=<termo>Referência - 11 - 15</termo>
, Alvinegro=<termo>Alvinegro - 9 - 13</termo>
, valoriza=<termo>valoriza - 16 - 26</termo>
, Rocha=<termo>Rocha - 29 - 42</termo>
, 13h34=<termo>13h34 - 14 - 14</termo>
, tênis=<termo>tênis - 14 - 18</termo>
, Cearense=<termo>Cearense - 19 - 27</termo>
, Android=<termo>Android - 9 - 13</termo>
, astro=<termo>astro - 16 - 26</termo>
, embates=<termo>embates - 14 - 18</termo>
, Negociações=<termo>Negociações - 30 - 44</termo>
, comemoração=<termo>comemoração - 14 - 18</termo>
, Cezar=<termo>Cezar - 15 - 24</termo>
, já=<termo>já - 28 - 36</termo>
, Bellator=<termo>Bellator - 14 - 18</termo>
, saudade=<termo>saudade - 14 - 18</termo>
, Fórum=<termo>Fórum - 9 - 13</termo>
, Clique=<termo>Clique - 353 - 473</termo>
, Mineiro=<termo>Mineiro - 19 - 27</termo>
, Rubro-negro=<termo>Rubro-negro - 18 - 26</termo>
, Bertozzi=<termo>Bertozzi - 15 - 24</termo>
, Alviverde=<termo>Alviverde - 9 - 13</termo>
, 12h36=<termo>12h36 - 14 - 14</termo>
, 13h04=<termo>13h04 - 14 - 14</termo>
, NO=<termo>NO - 14 - 18</termo>
, choro=<termo>choro - 14 - 18</termo>
, Albirex=<termo>Albirex - 18 - 22</termo>
, Globo=<termo>Globo - 13 - 17</termo>
, estratégias=<termo>estratégias - 14 - 18</termo>
, Estou=<termo>Estou - 16 - 26</termo>
, 12h31=<termo>12h31 - 14 - 14</termo>
, Modalidades=<termo>Modalidades - 8 - 18</termo>
, Na=<termo>Na - 15 - 24</termo>
, acerta=<termo>acerta - 16 - 26</termo>
, Vinícius=<termo>Vinícius - 15 - 24</termo>
, Profissão=<termo>Profissão - 14 - 18</termo>
, Eliminatórias=<termo>Eliminatórias - 19 - 27</termo>
, Últimas=<termo>Últimas - 9 - 13</termo>
, touchdown=<termo>touchdown - 14 - 18</termo>
, envolvendo=<termo>envolvendo - 16 - 26</termo>
, Europa=<termo>Europa - 19 - 27</termo>
, Moreira=<termo>Moreira - 15 - 24</termo>
, obscuras=<termo>obscuras - 14 - 18</termo>
, Inglês=<termo>Inglês - 42 - 54</termo>
, 12h46=<termo>12h46 - 14 - 14</termo>
, Inglêspanhol!=<termo>Inglêspanhol! - 330 - 450</termo>
, chorar=<termo>chorar - 14 - 18</termo>
, 13h19=<termo>13h19 - 14 - 14</termo>
, 12h49=<termo>12h49 - 28 - 28</termo>
, 12h40=<termo>12h40 - 14 - 14</termo>
, focado=<termo>focado - 16 - 26</termo>
, Host=<termo>Host - 7 - 11</termo>
, Chapecoense=<termo>Chapecoense - 53 - 71</termo>
, Vitória=<termo>Vitória - 53 - 71</termo>
, ficando=<termo>ficando - 16 - 26</termo>
, Destaque=<termo>Destaque - 7 - 7</termo>
, Hofman=<termo>Hofman - 15 - 24</termo>
, Perrone=<termo>Perrone - 29 - 42</termo>
, PG=<termo>PG - 18 - 18</termo>
, Cuidados=<termo>Cuidados - 11 - 15</termo>
, Siga=<termo>Siga - 8 - 14</termo>
, deixam=<termo>deixam - 30 - 44</termo>
, Mais=<termo>Mais - 13 - 23</termo>
, Comunicar=<termo>Comunicar - 8 - 12</termo>
, Muller=<termo>Muller - 15 - 24</termo>
, Pó-de-arroz=<termo>Pó-de-arroz - 9 - 13</termo>
, políticos=<termo>políticos - 14 - 18</termo>
, outras=<termo>outras - 13 - 17</termo>
, Bala=<termo>Bala - 15 - 24</termo>
, Famosos=<termo>Famosos - 8 - 12</termo>
, Sorridente=<termo>Sorridente - 16 - 26</termo>
, seguir=<termo>seguir - 14 - 18</termo>
, Neves=<termo>Neves - 15 - 24</termo>
, recebem=<termo>recebem - 14 - 18</termo>
, amigos=<termo>amigos - 16 - 26</termo>
, Pontos=<termo>Pontos - 19 - 19</termo>
, Timbu=<termo>Timbu - 9 - 13</termo>
, Paulista=<termo>Paulista - 19 - 27</termo>
, aceita=<termo>aceita - 14 - 18</termo>
, Bolão=<termo>Bolão - 23 - 31</termo>
, Meligeni=<termo>Meligeni - 15 - 24</termo>
, 0800=<termo>0800 - 1 - 1</termo>
, Cup=<termo>Cup - 14 - 18</termo>
, Argentina=<termo>Argentina - 14 - 18</termo>
, Raposa=<termo>Raposa - 9 - 13</termo>
, europeus=<termo>europeus - 16 - 26</termo>
, Sul=<termo>Sul - 10 - 14</termo>
, Mercado=<termo>Mercado - 49 - 75</termo>
, jovem=<termo>jovem - 14 - 18</termo>
, passado=<termo>passado - 16 - 26</termo>
, Por=<termo>Por - 16 - 26</termo>
, Passar=<termo>Passar - 13 - 17</termo>
, Rede=<termo>Rede - 15 - 24</termo>
, Milan=<termo>Milan - 16 - 26</termo>
, RSS=<termo>RSS - 9 - 13</termo>
, estão=<termo>estão - 16 - 26</termo>
, grade=<termo>grade - 15 - 24</termo>
, Petros=<termo>Petros - 16 - 26</termo>
, Futsal=<termo>Futsal - 19 - 27</termo>
, Geuvânio=<termo>Geuvânio - 12 - 22</termo>
, 28=<termo>28 - 15 - 20</termo>
, Tênis=<termo>Tênis - 19 - 27</termo>
, Birner=<termo>Birner - 15 - 24</termo>
, Corinthians=<termo>Corinthians - 109 - 143</termo>
, mãos=<termo>mãos - 14 - 18</termo>
, curiosidades=<termo>curiosidades - 13 - 17</termo>
, Brasil=<termo>Brasil - 84 - 120</termo>
, caixa=<termo>caixa - 16 - 26</termo>
, Faça=<termo>Faça - 110 - 150</termo>
, Cruzeiro=<termo>Cruzeiro - 85 - 111</termo>
, Regionais=<termo>Regionais - 7 - 13</termo>
, Eurocopa=<termo>Eurocopa - 9 - 13</termo>
, voltar=<termo>voltar - 13 - 17</termo>
, 1996-2017=<termo>1996-2017 - 6 - 6</termo>
, SP=<termo>SP - 30 - 44</termo>
, Conferações=<termo>Conferações - 14 - 18</termo>
, após=<termo>após - 26 - 40</termo>
, Mais!=<termo>Mais! - 33 - 45</termo>
, Sul-americana=<termo>Sul-americana - 10 - 14</termo>
, Clareamento=<termo>Clareamento - 13 - 17</termo>
, Miltão=<termo>Miltão - 14 - 18</termo>
, Internacional=<termo>Internacional - 53 - 71</termo>
, Torcida=<termo>Torcida - 9 - 13</termo>
, procedimentos=<termo>procedimentos - 13 - 17</termo>
, Aqui!=<termo>Aqui! - 330 - 450</termo>
, fluxo=<termo>fluxo - 16 - 26</termo>
, Peixe=<termo>Peixe - 9 - 13</termo>
, Palmeiras=<termo>Palmeiras - 67 - 89</termo>
, inglês=<termo>inglês - 110 - 150</termo>
, Menon=<termo>Menon - 32 - 51</termo>
, ranking=<termo>ranking - 14 - 18</termo>
, semestre=<termo>semestre - 12 - 21</termo>
, Neymar=<termo>Neymar - 16 - 26</termo>
, Pelo=<termo>Pelo - 14 - 18</termo>
, diferenças=<termo>diferenças - 16 - 26</termo>
, publicitário=<termo>publicitário - 24 - 30</termo>
, Furacão=<termo>Furacão - 9 - 13</termo>
, rotina=<termo>rotina - 16 - 26</termo>
, TV=<termo>TV - 31 - 48</termo>
, Nacionais=<termo>Nacionais - 17 - 27</termo>
, estilo=<termo>estilo - 16 - 26</termo>
, trás=<termo>trás - 16 - 26</termo>
, Gustavo=<termo>Gustavo - 15 - 24</termo>
, analisadas=<termo>analisadas - 16 - 26</termo>
, Auditoria=<termo>Auditoria - 11 - 15</termo>
, média=<termo>média - 14 - 18</termo>
, 150=<termo>150 - 16 - 26</termo>
, Swim=<termo>Swim - 15 - 24</termo>
, colunas=<termo>colunas - 12 - 22</termo>
, Portuguesa=<termo>Portuguesa - 14 - 18</termo>
, Patadas=<termo>Patadas - 15 - 24</termo>
, Pereira=<termo>Pereira - 15 - 24</termo>
, Santa=<termo>Santa - 62 - 84</termo>
, sucessor=<termo>sucessor - 12 - 21</termo>
, Especiais=<termo>Especiais - 11 - 15</termo>
, 1ª=<termo>1ª - 30 - 44</termo>
, Reis=<termo>Reis - 15 - 24</termo>
, adversário=<termo>adversário - 14 - 18</termo>
, jogador=<termo>jogador - 14 - 18</termo>
, MMA=<termo>MMA - 34 - 51</termo>
, MUNDIAL=<termo>MUNDIAL - 7 - 13</termo>
, Pernambucano=<termo>Pernambucano - 19 - 27</termo>
, Série=<termo>Série - 89 - 121</termo>
, Souza=<termo>Souza - 27 - 35</termo>
, Diego=<termo>Diego - 41 - 53</termo>
, garante=<termo>garante - 46 - 70</termo>
, Angra=<termo>Angra - 16 - 26</termo>
, Colômbia=<termo>Colômbia - 14 - 18</termo>
, Brasileirão=<termo>Brasileirão - 69 - 93</termo>
, bolso!=<termo>bolso! - 13 - 17</termo>
, Guarani=<termo>Guarani - 16 - 26</termo>
, Santos=<termo>Santos - 65 - 93</termo>
, Timão=<termo>Timão - 23 - 31</termo>
, Bola=<termo>Bola - 38 - 60</termo>
, Marcel=<termo>Marcel - 15 - 24</termo>
, Mundo=<termo>Mundo - 19 - 27</termo>
, Próxima=<termo>Próxima - 13 - 17</termo>
, vitória=<termo>vitória - 14 - 18</termo>
, 2º=<termo>2º - 12 - 21</termo>
, serão=<termo>serão - 16 - 26</termo>
, Twitter=<termo>Twitter - 9 - 13</termo>
, parar=<termo>parar - 14 - 18</termo>
, Tudo=<termo>Tudo - 13 - 17</termo>
, Galatasaray=<termo>Galatasaray - 18 - 22</termo>
, casamento=<termo>casamento - 16 - 26</termo>
, Informe=<termo>Informe - 24 - 30</termo>
, infância=<termo>infância - 16 - 26</termo>
, China=<termo>China - 16 - 26</termo>
, CACHORRINHA=<termo>CACHORRINHA - 14 - 18</termo>
, Wanderley=<termo>Wanderley - 15 - 24</termo>
, oficializa=<termo>oficializa - 16 - 26</termo>
, Coelho=<termo>Coelho - 15 - 24</termo>
, destino=<termo>destino - 14 - 18</termo>
, Sobre=<termo>Sobre - 15 - 24</termo>
, Colina=<termo>Colina - 9 - 13</termo>
, Ferraz=<termo>Ferraz - 17 - 25</termo>
, Gestão=<termo>Gestão - 11 - 15</termo>
, Seleção=<termo>Seleção - 18 - 26</termo>
, Radicais=<termo>Radicais - 19 - 27</termo>
, Jean=<termo>Jean - 17 - 25</termo>
, Carsughi=<termo>Carsughi - 15 - 24</termo>
, Brasileira=<termo>Brasileira - 18 - 26</termo>
, amigo=<termo>amigo - 16 - 26</termo>
, vence=<termo>vence - 14 - 18</termo>
, sobe…=<termo>sobe… - 14 - 18</termo>
, compromisso=<termo>compromisso - 16 - 26</termo>
, ATÉ=<termo>ATÉ - 14 - 18</termo>
, PVC=<termo>PVC - 27 - 35</termo>
, anos=<termo>anos - 30 - 44</termo>
, Vai=<termo>Vai - 14 - 18</termo>
, base=<termo>base - 16 - 26</termo>
, Poliana=<termo>Poliana - 14 - 18</termo>
, ganhe=<termo>ganhe - 110 - 150</termo>
, Lakers=<termo>Lakers - 14 - 18</termo>
, ESPN=<termo>ESPN - 30 - 44</termo>
, Seja=<termo>Seja - 11 - 15</termo>
, Danilo=<termo>Danilo - 15 - 24</termo>
, Espanhol=<termo>Espanhol - 56 - 72</termo>
, contratação=<termo>contratação - 14 - 18</termo>
, Liga=<termo>Liga - 46 - 66</termo>
, elencos=<termo>elencos - 16 - 26</termo>
, até=<termo>até - 14 - 18</termo>
, investigação=<termo>investigação - 16 - 26</termo>
, vai=<termo>vai - 30 - 44</termo>
, Vitórias=<termo>Vitórias - 19 - 19</termo>
, peso=<termo>peso - 16 - 26</termo>
, Blogs=<termo>Blogs - 12 - 22</termo>
, imagem=<termo>imagem - 27 - 35</termo>
, Notícias=<termo>Notícias - 35 - 51</termo>
, México=<termo>México - 16 - 26</termo>
, Serviços=<termo>Serviços - 11 - 15</termo>
, Juca=<termo>Juca - 15 - 24</termo>
, colaborar=<termo>colaborar - 14 - 18</termo>
, Care=<termo>Care - 22 - 30</termo>
, jogos=<termo>jogos - 39 - 51</termo>
, Negociando=<termo>Negociando - 34 - 46</termo>
, neste=<termo>neste - 13 - 17</termo>
, Águas=<termo>Águas - 15 - 24</termo>
, Futebol=<termo>Futebol - 184 - 304</termo>
, força=<termo>força - 14 - 18</termo>
, vê=<termo>vê - 31 - 50</termo>
, Português=<termo>Português - 9 - 13</termo>
, Mundial=<termo>Mundial - 17 - 25</termo>
, Ryu?=<termo>Ryu? - 14 - 18</termo>
, ação=<termo>ação - 16 - 26</termo>
, esquadrão=<termo>esquadrão - 14 - 18</termo>
, questão=<termo>questão - 12 - 22</termo>
, adeus=<termo>adeus - 14 - 18</termo>
, Alexandre=<termo>Alexandre - 15 - 24</termo>
, contratar=<termo>contratar - 16 - 26</termo>
, Campeonatos=<termo>Campeonatos - 28 - 46</termo>
, comete=<termo>comete - 14 - 18</termo>
, comprometidos=<termo>comprometidos - 16 - 26</termo>
, Hulk=<termo>Hulk - 16 - 26</termo>
, EUROPEUS=<termo>EUROPEUS - 7 - 13</termo>
, Protesto=<termo>Protesto - 16 - 26</termo>
, Atlético-PR=<termo>Atlético-PR - 53 - 71</termo>
, documentos=<termo>documentos - 16 - 26</termo>
, elite=<termo>elite - 14 - 18</termo>
, notícias=<termo>notícias - 22 - 36</termo>
, Cruz=<termo>Cruz - 62 - 84</termo>
, Mauro=<termo>Mauro - 30 - 48</termo>
, Kfouri=<termo>Kfouri - 15 - 24</termo>
, 1993=<termo>1993 - 14 - 18</termo>
, regras=<termo>regras - 14 - 18</termo>
, zagueiro=<termo>zagueiro - 17 - 25</termo>
, Rodrigo=<termo>Rodrigo - 15 - 24</termo>
, Nordeste=<termo>Nordeste - 19 - 27</termo>
, espanhol=<termo>espanhol - 110 - 150</termo>
, Copa=<termo>Copa - 176 - 246</termo>
, Esporte=<termo>Esporte - 204 - 343</termo>
, semifinal=<termo>semifinal - 16 - 26</termo>
, dieta=<termo>dieta - 16 - 26</termo>
, Leão=<termo>Leão - 27 - 39</termo>
, esdrúxula=<termo>esdrúxula - 14 - 18</termo>
, direitos=<termo>direitos - 22 - 32</termo>
, Fortaleza=<termo>Fortaleza - 53 - 71</termo>
, Grêmio=<termo>Grêmio - 53 - 71</termo>
, pretende=<termo>pretende - 13 - 17</termo>
, Paranaense=<termo>Paranaense - 19 - 27</termo>
, Entrete=<termo>Entrete - 8 - 12</termo>
, Desabei=<termo>Desabei - 14 - 18</termo>
, Lúcio=<termo>Lúcio - 13 - 17</termo>
, Online=<termo>Online - 11 - 23</termo>
, São=<termo>São - 120 - 164</termo>
, depor=<termo>depor - 16 - 26</termo>
, Bota=<termo>Bota - 16 - 26</termo>
, erro=<termo>erro - 8 - 12</termo>
, lésbicas=<termo>lésbicas - 14 - 18</termo>
, Rússia=<termo>Rússia - 14 - 18</termo>
, recentes=<termo>recentes - 16 - 26</termo>
, Löw=<termo>Löw - 16 - 26</termo>
, Cursos=<termo>Cursos - 11 - 23</termo>
, garantia=<termo>garantia - 16 - 26</termo>
, Concacaf=<termo>Concacaf - 10 - 14</termo>
, Sport=<termo>Sport - 71 - 93</termo>
, Gaúcho=<termo>Gaúcho - 19 - 27</termo>
, affair=<termo>affair - 16 - 26</termo>
, vídeo=<termo>vídeo - 27 - 35</termo>
, relaxa=<termo>relaxa - 14 - 18</termo>
, PADDOCK=<termo>PADDOCK - 14 - 18</termo>
, Facebook=<termo>Facebook - 9 - 13</termo>
, Baiano=<termo>Baiano - 19 - 27</termo>
, ver=<termo>ver - 15 - 15</termo>
, Channel=<termo>Channel - 15 - 24</termo>
, Ganhos=<termo>Ganhos - 19 - 19</termo>
, campo=<termo>campo - 16 - 26</termo>
, Rodada=<termo>Rodada - 9 - 13</termo>
, Rádio=<termo>Rádio - 8 - 12</termo>
, chamado=<termo>chamado - 16 - 26</termo>
, Zealand=<termo>Zealand - 14 - 18</termo>
, SAC=<termo>SAC - 8 - 12</termo>
, Beting=<termo>Beting - 15 - 24</termo>
, Fale=<termo>Fale - 8 - 12</termo>
, Voleio=<termo>Voleio - 15 - 24</termo>
, atacante=<termo>atacante - 16 - 26</termo>
, conselheiros=<termo>conselheiros - 14 - 18</termo>
, Essa=<termo>Essa - 13 - 17</termo>
, Italiano=<termo>Italiano - 19 - 27</termo>
, batalha=<termo>batalha - 16 - 26</termo>
, Resultados=<termo>Resultados - 44 - 60</termo>
, CBF=<termo>CBF - 27 - 35</termo>
, Todas=<termo>Todas - 14 - 18</termo>
, Rizzo=<termo>Rizzo - 15 - 24</termo>
, Oceania=<termo>Oceania - 10 - 14</termo>
, Goiás=<termo>Goiás - 18 - 22</termo>
, Gomes=<termo>Gomes - 30 - 48</termo>
, Esquadrão=<termo>Esquadrão - 9 - 13</termo>
, Estão=<termo>Estão - 16 - 26</termo>
, maior=<termo>maior - 14 - 18</termo>
, America=<termo>America - 14 - 18</termo>
, esperança=<termo>esperança - 12 - 21</termo>
, saiba=<termo>saiba - 13 - 17</termo>
, Primeira=<termo>Primeira - 10 - 14</termo>
, Lindoso=<termo>Lindoso - 16 - 26</termo>
, Galo=<termo>Galo - 25 - 39</termo>
, cesta=<termo>cesta - 15 - 24</termo>
, Blog=<termo>Blog - 109 - 174</termo>
, Oscar=<termo>Oscar - 16 - 26</termo>
, Interativo=<termo>Interativo - 16 - 26</termo>
, brancos=<termo>brancos - 13 - 17</termo>
, SUL-AMERICANOS=<termo>SUL-AMERICANOS - 7 - 13</termo>
, TIMES=<termo>TIMES - 21 - 21</termo>
, aposta=<termo>aposta - 14 - 18</termo>
, oferece=<termo>oferece - 16 - 26</termo>
, técnico=<termo>técnico - 14 - 18</termo>
, guerra=<termo>guerra - 16 - 26</termo>
, encerrada=<termo>encerrada - 27 - 35</termo>
, Araruna=<termo>Araruna - 32 - 52</termo>
, Olimpíadas=<termo>Olimpíadas - 44 - 70</termo>
, Patrick=<termo>Patrick - 17 - 25</termo>
, testar=<termo>testar - 27 - 35</termo>
, Gambetas=<termo>Gambetas - 15 - 24</termo>
, Alterar=<termo>Alterar - 30 - 38</termo>
, Times=<termo>Times - 7 - 13</termo>
, Petra=<termo>Petra - 14 - 18</termo>
, Teixeira=<termo>Teixeira - 16 - 26</termo>
, acordo=<termo>acordo - 16 - 26</termo>
, precisam=<termo>precisam - 14 - 18</termo>
, Coritiba=<termo>Coritiba - 87 - 119</termo>
, Investigador=<termo>Investigador - 16 - 26</termo>
, Vovô=<termo>Vovô - 9 - 13</termo>
}</raiz>